[{"code": "BMSCOTE-01", "code_cote": "01", "titre": "BMS COTE ATLANTIQUE", "numero": "145", "type_avis": "Avis de grand frais \u00e0 coup de vent", "blocs": [{"code": "BMSCOTE-01-01", "titre": "de la fronti\u00e8re belge \u00e0 la baie de Somme.", "begin_time": "2021-10-31 16:37:59+00:00", "end_time": "2021-11-01 09:00:00+00:00", "texts": ["En cours et valable jusqu'au lundi 1 novembre \u00e0 09H00 UTC", "VENT : Sud-Ouest 7, localement 8 dans le d\u00e9troit. Fortes \u00e0 violentes rafales"]}]}, {"code": "BMSCOTE-01", "code_cote": "01", "titre": "BMS COTE ATLANTIQUE", "numero": "176", "type_avis": "Avis de grand frais \u00e0 coup de vent", "blocs": [{"code": "BMSCOTE-01-02", "titre": "de la baie de Somme \u00e0 La Hague.", "begin_time": "2021-10-31 16:38:15+00:00", "end_time": "2021-11-01 09:00:00+00:00", "texts": ["En cours et valable jusqu'au lundi 1 novembre \u00e0 09H00 UTC", "VENT : Sud-Ouest 7, localement 8 au nord du Cotentin. Fortes \u00e0 violentes rafales"]}]}, {"code": "BMSCOTE-01", "code_cote": "01", "titre": "BMS COTE ATLANTIQUE", "numero": "200", "type_avis": "Avis de grand frais", "blocs": [{"code": "BMSCOTE-01-03", "titre": "de La Hague \u00e0 Penmarc'h.", "begin_time": "2021-10-31 16:38:28+00:00", "end_time": "2021-11-01 09:00:00+00:00", "texts": ["En cours et valable jusqu'au lundi 1 novembre \u00e0 09H00 UTC", "VENT : Ouest \u00e0 Sud-Ouest 7. Fortes \u00e0 violentes rafales"]}]}, {"code": "BMSCOTE-01", "code_cote": "01", "titre": "BMS COTE ATLANTIQUE", "numero": "95", "type_avis": "Avis de grand frais", "blocs": [{"code": "BMSCOTE-01-04", "titre": "de Penmarc'h \u00e0 L'Aiguillon.", "begin_time": "2021-10-31 16:38:50+00:00", "end_time": "2021-11-01 09:00:00+00:00", "texts": ["En cours et valable jusqu'au lundi 1 novembre \u00e0 09H00 UTC", "VENT : Ouest \u00e0 Sud-Ouest 7. Fortes rafales"]}]}, {"code": "BMSCOTE-01", "code_cote": "01", "titre": "BMS COTE ATLANTIQUE", "numero": "64", "type_avis": "avis de grand frais", "blocs": [{"code": "BMSCOTE-01-05", "titre": "De L'Aiguillon \u00e0 la fronti\u00e8re espagnole :", "begin_time": "2021-11-01 15:00:00+00:00", "end_time": "2021-11-01 18:00:00+00:00", "texts": ["Valable du lundi 1 novembre \u00e0 15H00 UTC au lundi 1 novembre \u00e0 18H00 UTC au moins", "VENT : Ouest 7. Fortes rafales"]}]}]