<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="4"
	    dateDeProduction="2021-09-30 04:22:16"
	    dateDeBase="2021-09-30 04:22:16"
	    dateDeFin="2021-10-01 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Penmarc'h – Aiguillon" matin]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de la pointe de Penmarc'h à l'anse de l'Aiguillon, du jeudi 30 septembre 2021 à 06H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Pas d'avis de vent fort en cours ni prévu. ]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-09-30 00:00:00" finEcheance="2021-09-30 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le jeudi 30 septembre 2021 à 00H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot4">
    <situation><![CDATA[Dépression 988 au sud de l'Islande. Le thalweg associé traverse les îles britanniques et la Mer du Nord en journée, et ondule sur la Manche, maintenant un flux perturbé d'ouest à Sud-Ouest. Nouveau thalweg balayant les îles britanniques la nuit prochaine. Dorsale atlantique des Açores à l'ouest de la France, s'affaissant la nuit prochaine.
]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-09-30 03:00:00" finEcheance="2021-09-30 03:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le jeudi 30 septembre 2021 à 03H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot4">
    <observation><![CDATA[Pointe de Penmarc'h : vent Sud-Ouest 12 nœuds,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.
Belle Ile : vent Est-Sud-Est 4 nœuds,  1029 hPa en baisse.
Ile d'Yeu : vent Sud-Est 6 nœuds,  mer peu agitée,  1029 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 13 milles.
Groix : vent Sud 8 nœuds.
Pointe de Chemoulin : vent Est-Sud-Est 6 nœuds.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du jeudi 30 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud-Ouest 3 à 4, localement Variable 1 à 3 au sud de l'Estuaire de Loire, fraîchissant 3 à 5 du sud au nord l'après-midi.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée à agitée, devenant localement peu agitée au sud de Belle-Ile l'après-midi. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest 0.5 à 1 m, localement 1.5 m au large en début de matinée,  s'amplifiant localement 1.5 m vers Penmarc'h à la fin. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : soleil prédominant.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du jeudi 30 septembre au vendredi 1 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud-Ouest 3 à 5 du sud au nord, fraîchissant 4 à 5 en milieu de nuit, puis 5 à 6 en seconde partie de nuit. Rafales. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : devenant progressivement agitée, puis localement forte au nord de Belle-Ile en seconde partie de nuit. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest s'amplifiant 1 à 1.5 m par l'ouest, localement 1.5 à 2 m de Penmarc'h à Belle-Ile en seconde partie de nuit. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : ciel se couvrant progressivement, avec des pluies au nord de Belle-Ile en fin de nuit. ]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement moyenne sous pluie. ]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la journée du vendredi 1 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud-Ouest 5 à 6 avec rafales, mollissant Ouest à Nord-Ouest 3 à 4 par le nord en fin de matinée.  ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée à forte.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest 1 à 1.5 m par l'ouest, localement 1.5 à 2 m de Penmarc'h à Belle-Ile, s'amplifiant 1.5 à 2 m l'après-midi, localement 2 à 2.5 m de Penmarc'h à Belle-Ile. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous pluie.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le jeudi 30 septembre 2021, vers 12H30 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>