<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="9"
	    dateDeProduction="2021-11-02 16:58:00"
	    dateDeBase="2021-11-02 16:58:00"
	    dateDeFin="2021-11-04 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Corse" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, côte de Corse, du mardi 2 novembre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de grand frais à localement coup de vent Nr 417  pour LANGUEDOC-ROUSSILLON, COTE D’AZUR, CORSE.]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-11-02 00:00:00" finEcheance="2021-11-02 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le mardi 2 novembre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <situation><![CDATA[Dépression 1000 hPa au nord de la Mer Ligure, se comblant lentement cette nuit. Nouvelle dépression se creusant 1001 hPa sur le Golfe du Lion ce soir, puis se décalant vers l'ouest, prévue 998 hPa à l'ouest de la Corse demain après-midi, puis 997 hPa sur le Golfe de Gênes demain soir.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-11-02 15:00:00" finEcheance="2021-11-02 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le mardi 2 novembre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <observation><![CDATA[Cap Corse : vent Ouest 39 nœuds, rafales 72 nœuds,  1004 hPa en baisse.
Pertusato : vent Ouest 23 nœuds, rafales 39 nœuds,  1008 hPa en baisse.
La Chiappa : vent Ouest 16 nœuds, rafales 33 nœuds,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 10 milles.
Alistro : vent Sud-Ouest 16 nœuds,  1006 hPa en hausse.
Cap Sagro : vent Ouest 29 nœuds, rafales 52 nœuds,  mer agitée,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.
Ile Rousse : vent Ouest-Sud-Ouest 35 nœuds, rafales 56 nœuds,  1005 hPa en hausse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 5 milles.
La Parata : vent Ouest 14 nœuds,  mer peu agitée,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 10 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du mardi 2 novembre au mercredi 3 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- de Scandola à Bastia : Sud-Ouest 5 à 6, localement 7 autour du cap Corse en début de nuit, revenant Sud à Sud-Est 4 à 5 en deuxième partie de nuit. Rafales.
- de Bastia à Solenzara : Variable 2 à 4, s'orientant Sud 4 à 5 en fin de nuit.
- de Solenzara à Senetosa : secteur Ouest 4 à 5, parfois 6 à l'est des Bouches en début de nuit, revenant Sud 3 à 4 en deuxième partie de nuit. Rafales.
- de Senetosa à Scandola : secteur Sud-Ouest 3 à 4, revenant Sud à Sud-Est 4 à 5 en deuxième partie de nuit, parfois 6 à la fin. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- sur la côte occidentale : agitée, localement forte vers le cap Corse, devenant peu agitée à agitée en milieu de nuit.
- sur la côte orientale : peu agitée, localement agitée sur les extrémités au début.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- sur la côte occidentale et Cap Corse : Ouest 1 à 1.5 s'établissant Sud-Ouest proche de 1 m en fin de nuit.
- sur la côte orientale :  non significative.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : ciel très nuageux à couvert. Pluie sur la côte occidentale en fin de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous pluie.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du mercredi 3 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : secteur Sud 4 à 5, parfois 6, fraîchissant Sud à Sud-Ouest 5 à 6 l'après-midi, puis localement 7 au large de la Balagne et d'Alistro à Solenzara le soir. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée à agitée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Sud-Ouest proche de 1 m sur la côte occidentale.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses, parfois orageuses.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 3  au 4, et la journée du jeudi 4 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Sud-Ouest 5 à 6, localement 7 à 8 de Calvi au Cap Corse et passagèrement 7 sur la côte orientale la nuit, revenant secteur Ouest 4 à 5 à la mi-journée, mais localement 5 à 6 de Solenzara à Pertusato, et 6 à 7 de l’île Rousse au Cap Corse. Fortes à violentes rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, devenant forte sur la côte occidentale la nuit, et localement très forte au Cap Corse, puis s'atténuant peu agitée à agitée l'après-midi, localement forte en Balagne et Cap Corse.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- sur la côte occidentale : s'amplifiant Sud-Ouest 1 à 1.5 m au sud de Scandola en début de nuit, puis s'orientant Nord-Ouest 1 à 2 m le matin.
- sur la côte orientale :  s'amplifiant Sud 1 à 2 m la nuit, s’atténuant 0.5 à 1 m l'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses parfois orageuses, s'atténuant en cours de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le mercredi 3 novembre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>