<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="3"
	    dateDeProduction="2021-10-30 16:24:09"
	    dateDeBase="2021-10-30 16:24:09"
	    dateDeFin="2021-11-01 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "La Hague – Penmarc'h" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, du cap de la Hague à la pointe de Penmarc'h, du samedi 30 octobre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de grand frais à coup de vent Nr 198]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-30 00:00:00" finEcheance="2021-10-30 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le samedi 30 octobre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot3">
    <situation><![CDATA[Vaste système dépressionnaire complexe au sud de l'Islande, avec circulation de dépressions sur les îles britanniques et de thalwegs atlantiques associés. 
Flux de secteur Sud-Ouest, fraîchissant assez fort à fort la nuit prochaine, perturbé et orageux.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-30 15:00:00" finEcheance="2021-10-30 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le samedi 30 octobre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot3">
    <observation><![CDATA[Ouessant : vent Sud-Ouest 16 nœuds,  mer peu agitée,  1001 hPa en hausse,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 10 milles.
Batz : vent Ouest-Sud-Ouest 10 nœuds,  visibilité 8 milles.
Brignogan : vent Ouest-Sud-Ouest 8 nœuds, rafales 21 nœuds,  mer peu agitée,  très nuageux à couvert,  visibilité 8 milles.
Bréhat : vent Ouest-Sud-Ouest 12 nœuds,  visibilité 16 milles.
Cap de la Hague : vent Sud-Ouest 16 nœuds,  1000 hPa en hausse,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 8 milles.
Pointe du Raz : vent Sud-Ouest 17 nœuds.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du samedi 30 octobre au dimanche 31 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : secteur Sud fraîchissant 6 à 7 en début de nuit, passagèrement 8 en seconde partie de nuit, virant secteur Sud-Ouest sur la Pointe Bretagne à la fin. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- La Hague à Bréhat : peu agitée à agitée, devenant agitée à localement forte vers La Hague en fin de nuit.
- Bréhat à Penmarc'h : devenant forte en début de période, puis très forte vers le large de la Pointe Bretagne en fin de nuit.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- La Hague à Bréhat : Ouest 0.5 à 1 m, parfois 1.5 m vers le large.
- Bréhat à Penmarc'h : Ouest 2 à 2.5 m, localement 3 m parages Penmarc'h en fin de nuit.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : quelques averses, pluie en fin de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du dimanche 31 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : virant secteur Sud-Ouest 6 à 7 par l'ouest le matin, passagèrement Sud 8 au début sur l'ouest Cotentin. Fortes rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- de La Hague à Perros-Guirec : agitée à forte, localement très forte parages La Hague l'après-midi.
- de Perros-Guirec à Penmarc'h : devenant progressivement forte à très forte.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- La Hague à Bréhat : Ouest 0.5 à 1 m, s'amplifiant 2 m vers La Hague et 2.5 m vers Bréhat en soirée.
- Bréhat à Penmarc'h : Ouest 2 à 2.5 m, parfois 3 m en Mer d'Iroise, s'amplifiant 3 à 3.5 m en fin d'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses, parfois orageuses en Manche.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations, parfois mauvaise sous orages.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 31  au 1, et la journée du lundi 1 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Sud-Ouest 6 à 7, mollissant 5 à 6 en fin de nuit, avec menace de 7 en Mer d'Iroise à la fin. Fortes rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- de La Hague à Perros-Guirec : agitée à forte, temporairement très forte parages La Hague en début de période, s'atténuant peu agitée à agitée en journée.
- de Perros-Guirec à Penmarc'h : devenant très forte la nuit, puis s'atténuant forte à très forte en journée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- La Hague à Bréhat : Ouest 1.5 à 2.5 m, localement Nord-Ouest 0.5 à 1 m de Flamanville à Bréhat.
- Bréhat à Penmarc'h : Ouest 3 à 3.5 m, s'atténuant 2.5 à 3 m l'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : averses, parfois orageuses en Manche.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous averses, parfois mauvaise sous orages.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le dimanche 31 octobre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>