<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="3"
	    dateDeProduction="2021-10-20 04:23:17"
	    dateDeBase="2021-10-20 04:23:17"
	    dateDeFin="2021-10-21 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "La Hague – Penmarc'h" matin]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, du cap de la Hague à la pointe de Penmarc'h, du mercredi 20 octobre 2021 à 06H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de Grand Frais à Fort Coup de vent Nr 188]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-20 00:00:00" finEcheance="2021-10-20 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le mercredi 20 octobre 2021 à 00H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot3">
    <situation><![CDATA[Dans un thalweg sur les îles britanniques, dépression se décalant vers l'est, prévue 997 hPa au sud-ouest immédiat de l'Irlande à mi-journée, puis 987 hPa sur PAS DE CALAIS le 21 à 00h UTC.
Perturbation très active associée traversant le golfe de Gascogne et la Manche cet après-midi et la nuit suivante.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-20 03:00:00" finEcheance="2021-10-20 03:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le mercredi 20 octobre 2021 à 03H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot3">
    <observation><![CDATA[Ouessant : vent Sud-Ouest 17 nœuds,  mer agitée,  1007 hPa en baisse,  couvert, pluies ou bruines,  visibilité 1 mille.
Batz : vent Sud-Ouest 14 nœuds.
Brignogan : vent Sud-Ouest 10 nœuds, rafales 27 nœuds.
Bréhat : vent Sud-Ouest 14 nœuds.
Cap de la Hague : vent Sud-Sud-Ouest 23 nœuds, rafales 39 nœuds,  1005 hPa en baisse,  couvert, pluies ou bruines,  visibilité 4 milles.
Pointe du Raz : vent Sud-Ouest 27 nœuds.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du mercredi 20 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : secteur Sud-Ouest 5 à 6, parfois 7, fraîchissant 7 à 8 en milieu d'après-midi, localement 9 en mer d'Iroise. Fortes rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- de Flamanville à Bréhat : peu agitée à agitée.
- ailleurs : forte, devenant très forte sur la pointe Bretagne l'après-midi, localement grosse au sud d'Ouessant à la fin.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- de Flamanville à Bréhat : Ouest 0.5 à 1 m.
- ailleurs : Ouest 1 à 2 m, s'amortissant sur la Pointe Bretagne en fin de journée.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du mercredi 20 octobre au jeudi 21 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Sud-Ouest fraîchissant partout 8 à 9, virant rapidement Ouest à Nord-Ouest, puis mollissant 6 à 7 en seconde partie de nuit. Fortes rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- de Flamanville à Bréhat : devenant agitée à forte en début de période.
- ailleurs : devenant très forte à grosse en début de nuit, puis s'atténuant forte à très forte en seconde partie de nuit.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- de Flamanville à Bréhat : Ouest 0.5 m, localement Nord-Ouest 0.5 à 1.5 m du Mont-Saint-Michel à Bréhat à la fin.
- ailleurs : Sud-Ouest 1.5 à 2.5 m, devenant longue et s'amplifiant 3.5 à 4.5 m sur la Pointe Bretagne en début de période.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses, temporairement orageuses en début de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne à mauvaise sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la journée du jeudi 21 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Nord-Ouest 6 à 7, mollissant rapidement secteur Nord 4 à 5 le matin. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER :
- de Flamanville à Bréhat : agitée à forte, s'atténuant peu agitée à agitée le matin.
- ailleurs : forte à très forte, s'atténuant forte l'après-midi.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- de Flamanville à Bréhat : Ouest à Nord-Ouest 0.5 à 1 m.
- ailleurs : Ouest à Sud-Ouest longue 2 à 3 m, localement 3.5 à 4.5 m sur la Pointe Bretagne le matin.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : averses, puis éclaircies en fin d'après-midi.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le mercredi 20 octobre 2021, vers 12H30 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>