<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="5"
	    dateDeProduction="2021-09-21 04:09:44"
	    dateDeBase="2021-09-21 04:09:44"
	    dateDeFin="2021-09-22 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Aiguillon - Frontière espagnole" matin]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de l'anse de l'Aiguillon à la frontière espagnole, du mardi 21 septembre 2021 à 06H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Pas d'avis de vent fort en cours ni prévu. ]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-09-21 00:00:00" finEcheance="2021-09-21 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le mardi 21 septembre 2021 à 00H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot5">
    <situation><![CDATA[Anticyclone 1034 hPa au nord-est des Açores, s'affaissant 1031 hPa cette nuit, avec une dorsale s'étendant sur la Manche. Dépression relative orageuse 1017 hPa en Méditerranée, se comblant lentement. Flux de secteur Nord-Est faible à modéré.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-09-21 03:00:00" finEcheance="2021-09-21 03:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le mardi 21 septembre 2021 à 03H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot5">
    <observation><![CDATA[St Clément des Baleines : vent Nord-Nord-Est 8 nœuds.
Cap Ferret : vent Nord-Est 8 nœuds,  mer agitée,  clair ou peu nuageux,  visibilité 6 milles.
Pointe de Socoa : vent Sud 6 nœuds,  mer peu agitée,  1026 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du mardi 21 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : Nord à Nord-Est mollissant 2 à 4, mais localement Variable 1 à 3 au sud de Messanges, puis fraîchissant secteur Nord 3 à 4 cet après-midi, parfois 5.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, s'atténuant peu agitée à agitée au nord d'Arcachon en fin de matinée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Nord-Ouest 1.5 à 2 m du nord au sud, s'atténuant 1 à 1,5 m l'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : nuageux à très nuageux. Averses éparses au sud de Mimizan.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement moyenne sous averses.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du mardi 21 septembre au mercredi 22 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : virant Nord à Nord-Est 3 à 4, parfois 5, puis Est à Nord-Est en seconde partie de nuit, en mollissant localement 1 à 3 au sud de Mimizan.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, mais peu agitée à agitée au nord d'Arcachon.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Nord-Ouest 1 à 1.5 m du nord au sud.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : nuageux, passagèrement très nuageux à couvert avec averses éparses au sud de Mimizan en soirée.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement moyenne sous averses.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la journée du mercredi 22 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : Nord-Est 3 à 4, mais secteur Est 1 à 3 au sud d'Arcachon, revenant secteur Nord 3 à 4 l'après-midi.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée à agitée, mais agitée au sud de Mimizan.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Nord-Ouest 1 à 1.5 m du nord au sud.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : peu nuageux, mais localement nuageux à très nuageux au sud de Mimizan.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le mardi 21 septembre 2021, vers 12H30 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>