<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="4"
	    dateDeProduction="2021-09-29 16:17:51"
	    dateDeBase="2021-09-29 16:17:51"
	    dateDeFin="2021-10-01 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Penmarc'h – Aiguillon" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de la pointe de Penmarc'h à l'anse de l'Aiguillon, du mercredi 29 septembre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Pas d'avis de vent fort en cours ni prévu. ]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-09-29 00:00:00" finEcheance="2021-09-29 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le mercredi 29 septembre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot4">
    <situation><![CDATA[Dépression 1008 hPa en Mer du Nord avec un thalweg jusqu'en Allemagne, se décalant vers l'est. Dorsale se renforçant temporairement des Açores aux Hébrides, se décalant vers l'est en s'affaissant.
Nouveau thalweg atlantique sur les îles britanniques cette nuit, s'étendant sur la Manche jeudi après-midi.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-09-29 15:00:00" finEcheance="2021-09-29 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le mercredi 29 septembre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot4">
    <observation><![CDATA[Belle Ile : vent Ouest-Nord-Ouest 8 nœuds,  1029 hPa en hausse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.
Ile d'Yeu : vent Nord-Ouest 12 nœuds,  mer agitée,  1029 hPa en hausse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 13 milles.
Groix : vent Ouest-Nord-Ouest 16 nœuds.
Pointe de Chemoulin : vent Ouest 16 nœuds,  mer belle,  clair ou peu nuageux,  visibilité 13 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du mercredi 29 septembre au jeudi 30 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Nord-Ouest mollissant 2 à 4, devenant Variable 1 à 3 en milieu de nuit, puis s'orientant secteur Sud en fin de nuit, localement Sud-Ouest 3 à 4 de Penmarc'h à Belle-Ile.  ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : s'atténuant peu agitée à agitée. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest 1 à 1.5 m, localement 2 m vers Penmarc'h jusqu'en milieu de nuit.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : peu nuageux, devenant nuageux en fin de nuit. ]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du jeudi 30 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud-Ouest 3 à 4 par le nord-ouest, puis fraîchissant localement 4 à 5 de Penmarc'h à l'Estuaire de Loire l'après-midi.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée à agitée, s'atténuant localement peu agitée au sud de Belle-Ile l'après-midi. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest s'amortissant 0.5 à 1 m, localement 1.5 m vers Penmarc'h à la fin. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : nuageux, devenant localement peu nuageux au sud de l'Estuaire de Loire l'après-midi.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 30  au 1, et la journée du vendredi 1 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud-Ouest 4 à 5, fraîchissant 5 à 6 avec rafales par le nord-ouest en milieu de nuit, puis virant Ouest 4 à 5 par l'ouest en fin de matinée, et mollissant Ouest à Nord-Ouest 3 à 4 en seconde partie d'après-midi. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée par le nord-ouest, puis devenant localement agitée à forte de Penmarc'h à Belle-Ile en seconde partie de nuit.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest s'amplifiant 1 à 1,5 m par l'ouest, puis 1.5 à 2 m à l'ouest de Belle-Ile le matin, localement 2.5 m vers Penmarc'h. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : se couvrant avec des pluies par le nord-ouest.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, moyenne sous pluie.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le jeudi 30 septembre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>