<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="3"
	    dateDeProduction="2021-11-06 10:30:50"
	    dateDeBase="2021-11-06 10:30:50"
	    dateDeFin="2021-11-08 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "La Hague – Penmarc'h" midi]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, du cap de la Hague à la pointe de Penmarc'h, du samedi 6 novembre 2021 à 12H30 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Pas d'avis de vent fort en cours ni prévu. ]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-11-06 00:00:00" finEcheance="2021-11-06 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le samedi 6 novembre 2021 à 06H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot3">
    <situation><![CDATA[Anticyclone 1034 hPa au nord-Ouest de la Corogne. Dorsale associée s'étendant sur le golfe de Gascogne et sur la France, s'affaissant à l'avant d'une perturbation qui balaye la Manche cette nuit.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-11-06 09:00:00" finEcheance="2021-11-06 09:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le samedi 6 novembre 2021 à 09H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot3">
    <observation><![CDATA[Ouessant : vent Ouest-Sud-Ouest 10 nœuds,  mer peu agitée,  1032 hPa en hausse,  très nuageux à couvert,  visibilité 10 milles.
Batz : vent Sud-Sud-Ouest 6 nœuds,  visibilité 13 milles.
Brignogan : vent Sud-Sud-Ouest 6 nœuds,  mer belle,  très nuageux à couvert,  visibilité 6 milles.
Bréhat : vent Ouest-Sud-Ouest 10 nœuds,  visibilité 10 milles.
Cap de la Hague : vent Ouest 17 nœuds,  1030 hPa en hausse.
Pointe du Raz : vent Ouest 12 nœuds.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour l'après-midi du samedi 6 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Sud-Ouest fraichissant 4 à 5, localement 6 vers la Hague en fin d'après-midi. Rafales. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée, devenant peu agitée à agitée en Manche l'après-midi. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : non significative, s'établissant localement Nord-Ouest 0.5 à 1 m de Batz à Ouessant en fin d'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : très nuageux à couvert, puis couvert  cet après-midi.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du samedi 6 novembre au dimanche 7 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Sud-Ouest 4 à 5, localement 6 en Manche, mollissant Ouest à Nord-Ouest 4 à 5 en milieu de nuit. rafales. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER :  devenant agitée, localement peu agitée à agitée sur ouest Cotentin. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- de La Hague à Bréhat : non significative, s'établissant Ouest à Nord-Ouest 0.5 à 1 m en milieu de nuit, localement 1.5 m au large de La Hague en fin de nuit.
- de Bréhat à Penmarc'h : Nord-Ouest s'amplifiant autour de 1 m,  puis 1.5 à 2 m en seconde partie de nuit.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : couvert, pluie par le nord. Eclaircies vers La Hague en fin de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, moyenne sous pluie.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du dimanche 7 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Nord-Ouest 4 à 5, virant Nord à Nord-Ouest  le matin, en mollissant localement 3 à 4 de Batz à Penmarc'h. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER :  agitée, localement peu agitée à agitée sur ouest Cotentin. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- de La Hague à Bréhat : Ouest à Nord-Ouest 0.5 à 1 m, localement 1.5 m au large jusqu'en mi-journée.
- de Bréhat à Penmarc'h : Nord-Ouest 1.5 à 2 m. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : devenant nuageux par le nord, couvert avec pluie sur la Pointe Bretagne au début.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement moyenne sous pluie.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 7  au 8, et la journée du lundi 8 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot3">
				    <vent><![CDATA[VENT : Nord-Ouest 3 à 4, mollissant Ouest 2 à 3 sur la pointe Bretagne en milieu de nuit, puis revenant 2 à 3 partout en journée, localement 4 vers la Hague. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : devenant peu agitée à agitée la nuit, puis peu agitée en journée. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- de La Hague à Bréhat : Ouest à Nord-Ouest 0.5 à 1 m.
- de Bréhat à Penmarc'h : Nord-Ouest 1.5 à 2 m, s'atténuant 0.5 à 1 m en journée. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : nuageux, se couvrant par l'ouest en milieu de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne. ]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le samedi 6 novembre 2021, vers 18H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>