<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="9"
	    dateDeProduction="2021-09-17 16:01:55"
	    dateDeBase="2021-09-17 16:01:55"
	    dateDeFin="2021-09-19 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Corse" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, côte de Corse, du vendredi 17 septembre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de grand frais Nr 347  pour CORSE.]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-09-17 00:00:00" finEcheance="2021-09-17 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le vendredi 17 septembre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <situation><![CDATA[Dépression relative 1010 hPa sur la Mer Ligure, évoluant peu.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-09-17 15:00:00" finEcheance="2021-09-17 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le vendredi 17 septembre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <observation><![CDATA[Cap Corse : vent Ouest 31 nœuds, rafales 47 nœuds,  1011 hPa en baisse.
Pertusato : vent Ouest 19 nœuds, rafales 29 nœuds,  mer peu agitée,  1013 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 8 milles.
La Chiappa : vent Ouest 16 nœuds.
Alistro : vent Nord-Est 8 nœuds,  mer peu agitée,  1011 hPa en baisse,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 9 milles.
Cap Sagro : vent Ouest 17 nœuds, rafales 35 nœuds,  mer belle,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 8 milles.
Ile Rousse : vent Ouest-Sud-Ouest 23 nœuds, rafales 43 nœuds,  1010 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.
La Parata : vent Ouest-Nord-Ouest 10 nœuds,  mer peu agitée,  clair ou peu nuageux,  visibilité 13 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du vendredi 17 septembre au samedi 18 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- de Scandola au Cap Corse : Sud-Ouest 5 à 6, mollissant 4 à 5 en fin de nuit.
- du Cap Corse à Solenzara : Variable 2 à 4.
- de Solenzara à Pertusato : Ouest à Sud-Ouest 4 à 5, parfois 6 au large en début de nuit, devenant localement Variable 2 à 4 de Solenzara à La Chiappa en fin de nuit.
- de Pertusato à Scandola : secteur Ouest 2 à 4, devenant Variable 1 à 3 en fin de nuit.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée à agitée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- côte occidentale : Ouest à Nord-Ouest 1 à 1.5 m, s'atténuant 0.5 à 1 m en fin de nuit.
- côte orientale : Sud à Sud-Est 0.5 à 1 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : ciel peu nuageux. Averses parfois orageuses sur la côte orientale.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne. Mauvaise sous averses.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du samedi 18 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- de Scandola au Cap Corse : Sud-Ouest 4 à 5.
- du Cap Corse à La Chiappa : Variable 2 à 3.
- de La Chiappa à Senetosa : Ouest 3 à 4, fraîchissant 4 à 5 l'après-midi.
- de Senetosa à Scandola : secteur Sud-Ouest 2 à 4, virant secteur Ouest le soir.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée, localement agitée vers le Cap Corse le matin, puis devenant belle à peu agitée l'après-midi. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest 0.5 à 1 m sur la côte occidentale, et Sud à Sud-Est 0.5 à 1 m sur la côte orientale, puis devenant non significative partout l'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : soleil prédominant. Averses orageuses l'après-midi.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne. Mauvaise sous averses.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 18  au 19, et la journée du dimanche 19 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT :  
- de Scandola au Cap Corse : Sud-Ouest 4 à 5, fraîchissant rapidement 6 à 7 le matin. Rafales.
- du Cap Corse à La Chiappa : Variable 1 à 3, fraîchissant localement Ouest à Sud-Ouest 6 à 7 au nord de Bastia et au sud Solenzara. Rafales.
- de La Chiappa à Senetosa : Ouest 3 à 4, fraîchissant 5 à 6 en matinée, localement 7 au large. Rafales.
- de Senetosa à Scandola : secteur Ouest 2 à 3, fraîchissant Ouest à Nord-Ouest 4 à 5 en matinée, puis 5 à 6  l'après-midi.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : belle à peu agitée, devenant peu agitée à agitée en fin de matinée, puis forte sur la côte occidentale et au cap Corse l'après-midi.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : non significative, s'amplifiant Ouest-Nord-Ouest 1 à 1.5 m l'après-midi sur la côte occidentale, et Sud 0.5 à 1 m sur la côte orientale.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluies orageuses en fin de nuit et matinée.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : mauvaise sous pluies.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le samedi 18 septembre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>