<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="5"
	    dateDeProduction="2021-10-30 04:09:54"
	    dateDeBase="2021-10-30 04:09:54"
	    dateDeFin="2021-10-31 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Aiguillon - Frontière espagnole" matin]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de l'anse de l'Aiguillon à la frontière espagnole, du samedi 30 octobre 2021 à 06H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Pas d'avis de vent fort en cours ni prévu. ]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-30 00:00:00" finEcheance="2021-10-30 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le samedi 30 octobre 2021 à 00H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot5">
    <situation><![CDATA[Système dépressionnaire complexe 977 hPa au sud de l'Islande, se décalant vers le sud et prévue 978 hPa au sud-ouest immédiat de l'Irlande.
Dépression secondaire 980 hPa sur les îles Féroés, se déplaçant vers le nord-est de l'Islande. 
Thalweg atlantique des îles britanniques à la Corogne, se décalant vers le nord-est, traversant le Golfe de Gascogne et la Manche, puis la Mer du Nord en cours d'après-midi.
Creusement d'un minimum prévu 981 hPa sur les îles Féroé la nuit prochaine, se décalant vers le nord et prévu entre l'Islande et la Norvège demain à la mi-journée.
Dépression atlantique 994 hPa sur la Galice, se décalant vers le Golfe de Gascogne et fusionnant avec le thalweg précédent.
Nouvelle dépression prévue 983 hPa 200 milles à l'ouest de l'Irlande cet après-midi, puis 979 hPa au nord immédiat de l'Irlande demain après-midi.
Pluie ou averses parfois orageuses pour toutes les zones.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-30 03:00:00" finEcheance="2021-10-30 03:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le samedi 30 octobre 2021 à 03H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot5">
    <observation><![CDATA[St Clément des Baleines : vent Sud-Sud-Est 12 nœuds, rafales 23 nœuds.
Pointe de Chassiron : vent Sud-Sud-Est 10 nœuds,  997 hPa en baisse,  très nuageux à couvert,  visibilité 5 milles.
Cap Ferret : vent Sud-Sud-Est 10 nœuds, rafales 29 nœuds,  mer agitée,  visibilité 6 milles.
Pointe de Socoa : vent Sud-Sud-Est 14 nœuds, rafales 27 nœuds,  998 hPa en baisse.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du samedi 30 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud 4 à 5 virant Ouest le matin, puis mollissant progressivement secteur Sud-Ouest 2 à 4 du sud au nord l'après-midi.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, localement forte au large au nord d'Arcachon.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest Nord-Ouest 1.5 à 2 m, s'amplifiant 2 à 2.5 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : très nuageux, quelques pluies.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement moyenne sous pluie.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du samedi 30 octobre au dimanche 31 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : revenant progressivement Sud à Sud-Est 4 à 5 en première partie de nuit, localement 6 au nord de la pointe de Grave en seconde partie.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest Nord-Ouest 2 à 2.5 m, s'atténuant 1.5 à 2 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : très nuageux.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la journée du dimanche 31 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : virant Ouest à Sud-Ouest 5 à 6 avec rafales le matin, puis mollissant localement 2 à 4 au sud d'Arcachon l'après-midi. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, s'amplifiant forte au nord de Biscarosse l'après-midi.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest Nord-Ouest 1.5 à 2 m, s'amplifiant 2 à 2.5 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : très nuageux, pluie ou averses l'après-midi.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le samedi 30 octobre 2021, vers 12H30 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>