<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="4"
	    dateDeProduction="2021-11-21 17:08:45"
	    dateDeBase="2021-11-21 17:08:45"
	    dateDeFin="2021-11-23 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Penmarc'h – Aiguillon" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de la pointe de Penmarc'h à l'anse de l'Aiguillon, du dimanche 21 novembre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de Grand Frais Nr 99 prévu.]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-11-21 00:00:00" finEcheance="2021-11-21 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le dimanche 21 novembre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot4">
    <situation><![CDATA[Thalweg sur le Golfe de Gascogne. Dépression se creusant dans ce thalweg, prévue 1012 hPa au large de la côte Aquitaine ce soir, puis 1010 hPa sur l'Espagne demain après-midi. 
Anticyclone 1037 hPa à l'ouest de l'Irlande, se décalant vers l'est, prévu 1037 hPa sur l'Irlande demain soir.  ]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-11-21 15:00:00" finEcheance="2021-11-21 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le dimanche 21 novembre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot4">
    <observation><![CDATA[Pointe de Penmarc'h : vent Nord-Nord-Ouest 14 nœuds, rafales 35 nœuds,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 10 milles.
Belle Ile : vent Nord 12 nœuds, rafales 23 nœuds,  1016 hPa en baisse,  très nuageux à couvert,  visibilité 9 milles.
Ile d'Yeu : vent Nord 16 nœuds, rafales 27 nœuds,  1015 hPa en baisse.
Groix : vent Nord-Nord-Est 21 nœuds, rafales 35 nœuds,  mer agitée,  clair ou peu nuageux,  visibilité 18 milles.
Pointe de Chemoulin : vent Nord-Est 4 nœuds, rafales 17 nœuds,  mer belle,  très nuageux à couvert,  visibilité 4 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du dimanche 21 novembre au lundi 22 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Nord à Nord-Est 5 à 6, fraîchissant rapidement 7 au large. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée à agitée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest 0.5 à 1 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : averses au nord de Belle-Ile. Pluie au sud de Belle-Ile s'atténuant par le nord.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du lundi 22 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Nord-Est 5 à 6, localement 7 au large. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée à agitée, devenant localement forte au large de Penmarc'h en fin de journée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest 0.5 à 1 m, s'amortissant à la côte le matin.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : nuageux à très nuageux, avec de belles éclaircies au nord de l'Estuaire de Loire.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 22  au 23, et la journée du mardi 23 novembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Nord-Est 5 à 6, localement 7 au large jusqu'en milieu de nuit, puis menace de 7 au sud de Belle-Ile l'après-midi. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée à agitée, localement forte au large de Penmarc'h au début.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest 0.5 à 1 m à l'ouest de Groix, mais devenant non significative ailleurs.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : peu nuageux au nord de l'Estuaire de Loire, mais nuageux au sud.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le lundi 22 novembre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>