<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="9"
	    dateDeProduction="2021-10-03 16:22:19"
	    dateDeBase="2021-10-03 16:22:19"
	    dateDeFin="2021-10-05 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Corse" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, côte de Corse, du dimanche 3 octobre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de GRAND FRAIS Nr 369  pour LANGUEDOC-ROUSSILLON, PROVENCE.]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-03 00:00:00" finEcheance="2021-10-03 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le dimanche 3 octobre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <situation><![CDATA[Dépression 1005 hPa sur la côte du Roussillon, se décalant vers le nord-est, prévue 1011 hPa sur le delta du Rhône ce soir, puis se comblant. Nouvelle dépression prévue 1010 hPa près des îles Baléares la nuit prochaine. Dorsale atlantique se renforçant 1020 hPa sur l'Espagne la nuit.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-03 15:00:00" finEcheance="2021-10-03 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le dimanche 3 octobre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <observation><![CDATA[Cap Corse : vent Sud-Sud-Est 10 nœuds, rafales 21 nœuds,  mer belle,  1015 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 8 milles.
Pertusato : vent Est-Nord-Est 14 nœuds,  mer peu agitée,  1015 hPa en baisse,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 9 milles.
La Chiappa : vent Est-Sud-Est 8 nœuds,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.
Alistro : vent Sud-Sud-Est 12 nœuds,  mer belle,  1016 hPa en baisse,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 10 milles.
Cap Sagro : vent Sud 19 nœuds,  mer belle,  clair ou peu nuageux,  visibilité 8 milles.
Ile Rousse : vent Nord 4 nœuds,  1015 hPa en baisse,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 10 milles.
La Parata : vent Ouest-Sud-Ouest 12 nœuds,  mer belle,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du dimanche 3 octobre au lundi 4 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- du Cap Di Muro à l'île-Rousse : Variable 1 à 3. 
- de l'île-Rousse à Bonifacio : secteur Sud-Est 4 à 5, parfois 6 au cap Corse.
- de Bonifacio au cap Di Muro : Est à Sud-Est 5 à 6, mollissant 4 à 5 en fin de nuit.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : devenant progressivement peu agitée, localement agitée à l'ouest des Bouches de Bonifacio, et vers la cap Corse.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : non significative, s'établissant Sud-Est 0.5 à 1 m sur la côte orientale en milieu de nuit. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : averses orageuses en seconde partie de nuit sur la côte orientale.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous averses.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du lundi 4 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- sur l'extrême sud : Est à Sud-Est 4 à 5, localement 6 à l'est des Bouches à la mi-journée, s'orientant Sud-Ouest 4 à 5 à la fin, localement 6 à l'ouest des Bouches. 
- sur la côte occidentale : Variable 2 à 4, fraîchissant Sud 4 à 5 le soir, localement Sud-Est 5 à 6 vers le Cap Corse. 
- sur la côte orientale : Sud à Sud-Est 4 à 5, fraîchissant 5 à 6 en matinée. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : peu agitée, mais agitée sur la côte orientale. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- sur la côte occidentale : secteur Ouest 0.5 m. 
- sur la côte orientale : Sud-Est 0.5 à 1 m, jusqu'à 1.5 m au sud d'Aléria l'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie et averses orageuses, parfois fortes.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous orages.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 4  au 5, et la journée du mardi 5 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : secteur Sud-Ouest 5 à 6, fraîchissant 7 avec rafales en Balagne et au cap Corse en fin de nuit. Rafales sous orages.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- sur la côte occidentale : peu agitée, devenant agitée la nuit, puis forte sur Balagne et cap Corse le matin
- sur la côte orientale : agitée, localement forte au cap Corse, devenant agitée à forte la nuit, puis peu agitée à agitée à la mi-journée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- sur la côte occidentale : secteur Ouest 0.5 à 1 m, s'amplifiant 1 à 2 m en fin de nuit.
- sur la côte orientale et cap Corse: Sud-Est 0.5 à 1 m, jusqu'à 1.5 m au sud d'Aléria, s’amplifiant 2 m en fin de nuit, puis s'atténuant 0.5 à 1 m le soir.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : fortes pluies orageuses la nuit. Pluie éparses en journée.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le lundi 4 octobre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>