<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="5"
	    dateDeProduction="2021-09-27 16:12:05"
	    dateDeBase="2021-09-27 16:12:05"
	    dateDeFin="2021-09-29 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Aiguillon - Frontière espagnole" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de l'anse de l'Aiguillon à la frontière espagnole, du lundi 27 septembre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Pas d'avis de vent fort en cours ni prévu. ]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-09-27 00:00:00" finEcheance="2021-09-27 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le lundi 27 septembre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot5">
    <situation><![CDATA[Dépression complexe 991 hPa se maintenant autour de l'Islande. Thalweg associé s'étendant de l'Ecosse au fond de golfe de Gascogne, balayant la Manche et la mer du Nord en journée. 
Second thalweg abordant le sud de l'lrlande la nuit prochaine et circulant en Manche demain.
Dorsale atlantique sur la péninsule Ibérique, remontant temporairement sur la France et le Golfe de Gascogne en journée, avant l'arrivée du second thalweg.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-09-27 15:00:00" finEcheance="2021-09-27 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le lundi 27 septembre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot5">
    <observation><![CDATA[St Clément des Baleines : vent Ouest 16 nœuds.
Pointe de Chassiron : vent Ouest-Nord-Ouest 10 nœuds,  1023 hPa en hausse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 8 milles.
Cap Ferret : vent Nord-Ouest 12 nœuds,  mer peu agitée,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 6 milles.
Pointe de Socoa : vent Nord-Ouest 10 nœuds,  mer agitée,  1025 hPa en hausse,  très nuageux à couvert,  visibilité 10 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du lundi 27 septembre au mardi 28 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : devenant Variable 1 à 3 en début de nuit, puis s'orientant secteur Sud-Est 2 à 4 en fin de nuit.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : devenant agitée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest autour de 2 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : Petites pluies en première partie de nuit sur côtes Sud Gironde, Landes et Basque. Bancs de brume en fin de nuit. ]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : Moyenne sous pluie et par brumes. ]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du mardi 28 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : secteur Sud-Est fraîchissant 3 à 4, devenant Variable 2 à 4 en mi-journée, puis  s'orientant secteur Ouest l'après-midi.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, devenant forte en toute fin de journée sur côtes Sud Landes et Basque.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Nord-Ouest s'amplifiant 2 à 2.5 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : nuageux à très nuageux, mais localement couvert avec pluies éparses au sud de Mimizan. ]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement moyenne sous pluie.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 28  au 29, et la journée du mercredi 29 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : Secteur Ouest fraîchissant 4 à 5, parfois 6 au nord de Lacanau, puis mollissant secteur Nord 3 à 4 en matinée. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, localement forte sur côtes Landes et Basques. ]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Nord-Ouest  2 à 3 m. ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : Petites pluies en seconde partie de nuit et en journée.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : Moyenne sous pluie.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le mardi 28 septembre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>