<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="9"
	    dateDeProduction="2021-10-05 04:14:06"
	    dateDeBase="2021-10-05 04:14:06"
	    dateDeFin="2021-10-06 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Corse" matin]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, côte de Corse, du mardi 5 octobre 2021 à 06H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<infoSpeciale><![CDATA[Des perturbations sont possibles dans l'élaboration et la diffusion des prochains bulletins réguliers, suite à un mouvement social à Météo-France, du lundi 4 octobre au soir au mercredi 6 octobre au matin. Un suivi de sécurité sera assuré de manière permanente et les BMS seront émis.]]></infoSpeciale>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de grand frais à coup de vent Nr 373  pour LANGUEDOC-ROUSSILLON, PROVENCE, COTE D’AZUR, CORSE]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-05 00:00:00" finEcheance="2021-10-05 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le mardi 5 octobre 2021 à 00H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <situation><![CDATA[Thalweg de la Mer Ligure à la Mer Tyrrhénienne, quasi-stationnaire. 
Dépression associée 1009 hPa sur la Côte d'Azur, évoluant peu, prévue sur le Golfe de Gênes cette nuit. 
Dorsale se renforçant 1025 hPa sur les Pyrénées ce soir.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-05 03:00:00" finEcheance="2021-10-05 03:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le mardi 5 octobre 2021 à 03H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <observation><![CDATA[Cap Corse : vent Ouest 35 nœuds, rafales 70 nœuds,  mer agitée,  1013 hPa en baisse,  très nuageux à couvert,  visibilité 5 milles.
Pertusato : vent Ouest 27 nœuds, rafales 43 nœuds,  1015 hPa en baisse.
La Chiappa : vent Ouest-Sud-Ouest 12 nœuds, rafales 23 nœuds.
Alistro : vent Ouest-Sud-Ouest 17 nœuds, rafales 31 nœuds,  1013 hPa en baisse.
Cap Sagro : vent Ouest-Sud-Ouest 4 nœuds,  mer belle,  très nuageux à couvert,  visibilité 6 milles.
Ile Rousse : vent Ouest-Sud-Ouest 29 nœuds, rafales 47 nœuds,  1012 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 7 milles.
La Parata : vent Ouest-Sud-Ouest 14 nœuds, rafales 27 nœuds,  mer peu agitée,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du mardi 5 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- de Calvi au Cap Sagro : Sud-Ouest 6 à 7, temporairement 8 ce matin. Fortes rafales.
- du Cap Sagro à Solenzara : Variable 2 à 4.
- de Solenzara à Calvi : Ouest à Sud-Ouest 4 à 5, localement 6 de La Chiappa à Pertusato. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- sur la côte occidentale et Cap Corse : agitée à forte.
- sur la côte orientale : agitée, s'atténuant peu agitée à agitée le matin.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- sur la côte occidentale : Nord-Ouest 1 à 2 m.
- sur la côte orientale : secteur Sud 1 à 1.5 m, s'amortissant 0.5 à 1 m l'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : nuageux.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du mardi 5 octobre au mercredi 6 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- de Calvi au Cap Sagro : Sud-Ouest 5 à 6, fraîchissant 7 à 8 en cours de nuit. Fortes rafales.
- du Cap Sagro à Solenzara : Variable 2 à 4.
- de Solenzara à Calvi : Ouest à Sud-Ouest 4 à 5, localement 6 de La Chiappa à Pertusato, fraîchissant 5 à 6 en fin de nuit. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : Peu agitée à agitée sur la côte orientale, agitée sur la côte occidentale, localement forte sur le nord.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- sur la côte occidentale : s'atténuant Ouest 0.5 à 1.5 m.
- sur la côte orientale : non significative, parfois Sud-Est 0.5 à 1 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : beau temps.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la journée du mercredi 6 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Sud-Ouest 5 à 6, localement 7 à 8 de La Balagne au Bastia, fraîchissant 7 à 8 de La Chiappa à Senetosa le matin, puis mollissant Nord-Ouest 5 à 6 sur la moitié nord l'après-midi, parfois 7 parages Cap Corse. Fortes rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée à forte.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- sur la côte occidentale : Ouest 0.5 à 1.5 m, s'amplifiant 2 à 3 m en fin d'après-midi.
- sur la côte orientale : secteur Sud-Ouest 0.5 à 1 m.  ]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : beau temps.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le mardi 5 octobre 2021, vers 12H30 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>