<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="SM76"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="2"
	    dateDeProduction="2021-10-20 04:23:12"
	    dateDeBase="2021-10-20 04:23:12"
	    dateDeFin="2021-10-21 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Baie de Somme - La Hague" matin]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de la baie de Somme au cap de la Hague, du mercredi 20 octobre 2021 à 06H30 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de Grand Frais à Fort Coup de Vent Nr 165]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-20 00:00:00" finEcheance="2021-10-20 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le mercredi 20 octobre 2021 à 00H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot2">
    <situation><![CDATA[Dans un thalweg sur les îles britanniques, dépression se décalant vers l'est, prévue 997 hPa au sud-ouest immédiat de l'Irlande à mi-journée, puis 987 hPa sur PAS DE CALAIS le 21 à 00h UTC.
Perturbation très active associée traversant le golfe de Gascogne et la Manche cet après-midi et la nuit suivante.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-20 03:00:00" finEcheance="2021-10-20 03:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le mercredi 20 octobre 2021 à 03H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot2">
    <observation><![CDATA[Cap de la Hague : vent Sud-Sud-Ouest 23 nœuds, rafales 39 nœuds,  1005 hPa en baisse,  couvert, pluies ou bruines,  visibilité 4 milles.
Bernières : vent Sud-Ouest 12 nœuds.
Cap de la Hève : vent Sud-Ouest 10 nœuds, rafales 31 nœuds,  mer peu agitée,  très nuageux à couvert,  visibilité 8 milles.
Dieppe : vent Sud 14 nœuds, rafales 25 nœuds,  mer peu agitée,  1009 hPa en baisse,  très nuageux à couvert,  visibilité 8 milles.
Cayeux sur mer : vent Sud-Sud-Ouest 16 nœuds.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du mercredi 20 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot2">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud-Ouest 6 à 7. Fortes rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée à forte de la côte vers le large.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest 1 à 1.5 m, s'amplifiant 1.5 à 2 m en fin de journée, non significative en Baie de Seine.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses. ]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du mercredi 20 octobre au jeudi 21 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot2">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud-Ouest 6 à 7, fraîchissant 8 à 9 en début de nuit, virant rapidement Ouest à Nord-Ouest, puis mollissant 6 à 7 en seconde partie de nuit. Fortes rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : devenant forte en début de période, parfois très forte vers le large.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- en Baie de Seine : non significative, puis Nord autour de 1 m en fin de nuit.
- ailleurs : Ouest s'amortissant 1 à 1.5 m en début de période, puis Sud-Ouest 1 à 2 m, passagèrement 3 m sur le nord Cotentin en milieu de nuit.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses, temporairement orageuses en début de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne à mauvaise sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la journée du jeudi 21 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot2">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Nord-Ouest 7 à 8, mollissant secteur Nord 5 à 6 le matin, puis 4 à 5 l'après-midi. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : forte, temporairement très forte sur nord Cotentin en matinée, s'atténuant agitée en fin d'après-midi.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest 0.5 à 1.5 m, localement 2.5 à 3 m sur nord Cotentin en journée, mais non significative en Baie de Seine.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : averses, puis éclaircies l'après-midi.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le mercredi 20 octobre 2021, vers 12H30 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>