<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="9"
	    dateDeProduction="2021-10-11 16:03:36"
	    dateDeBase="2021-10-11 16:03:36"
	    dateDeFin="2021-10-13 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Corse" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, côte de Corse, du lundi 11 octobre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de Grand Frais Nr 388 prévu pour LANGUEDOC-ROUSSILLON et PROVENCE.]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-11 00:00:00" finEcheance="2021-10-11 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le lundi 11 octobre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <situation><![CDATA[Dépression 1013 hPa sur le sud de l'Italie, se décalant vers le sud-est. 
Nouvelle zone dépressionnaire se creusant 1010 hPa du Golfe de Gênes au sud de la Mer Tyrrhénienne mardi en mi-journée. 
Hautes pressions autour de 1028 hPa sur le nord-ouest de la France.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-11 15:00:00" finEcheance="2021-10-11 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le lundi 11 octobre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <observation><![CDATA[Cap Corse : vent Est-Sud-Est 4 nœuds, rafales 16 nœuds,  mer belle,  1018 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.
Pertusato : vent Est-Nord-Est 10 nœuds,  mer belle,  1018 hPa stationnaire,  nuageux avec éclaircies.
La Chiappa : vent Nord-Nord-Est 12 nœuds.
Alistro : vent Nord-Nord-Est 14 nœuds,  1018 hPa en baisse.
Cap Sagro : vent Est 2 nœuds,  mer belle,  clair ou peu nuageux,  visibilité 8 milles.
Ile Rousse : vent Nord-Est 6 nœuds,  1018 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 8 milles.
La Parata : vent Nord-Ouest 16 nœuds, rafales 29 nœuds,  mer peu agitée,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du lundi 11 octobre au mardi 12 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- côte occidentale : secteur Nord 2 à 4, devenant Variable  en milieu de nuit, puis s'orientant Sud à la fin.
- côte orientale : Nord 4 à 5, mollissant 3 à 4 en milieu de nuit, puis secteur Est 1 à 3 en fin de nuit.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : belle au nord, peu agitée au sud.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : non significative, mais s'établissant localement Ouest 0.5 à 1 m de Bonifacio à Scandola.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : peu nuageux, passagèrement nuageux en seconde partie de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du mardi 12 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : Variable 2 à 4, de Sud dominant, s'orientant localement Est de la Chiappa à Senetosa en fin de journée.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : belle à peu agitée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : non significative, mais localement Ouest 0.5 à 1 m de Bonifacio à Porticcio.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : passagèrement nuageux.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 12  au 13, et la journée du mercredi 13 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : fraîchissant progressivement secteur Nord-Est 3 à 5 en seconde partie de nuit, parfois 6 en fin de journée.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- sur la côte occidentale : devenant peu agitée, puis peu agitée à agitée en fin de nuit.
- sur la côte orientale : devenant belle à peu agitée la nuit, puis peu agitée le matin.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : secteur Ouest 0,5 à 1 m sur la côte occidentale, mais non significative sur la côte orientale.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : nuageux, averses éparses au nord en milieu de nuit et matinée.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, parfois moyenne sous averses.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le mardi 12 octobre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>