<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="9"
	    dateDeProduction="2021-09-23 16:06:29"
	    dateDeBase="2021-09-23 16:06:29"
	    dateDeFin="2021-09-25 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Corse" soir]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, côte de Corse, du jeudi 23 septembre 2021 à 18H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Pas d'avis de vent fort en cours ni prévu. ]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-09-23 00:00:00" finEcheance="2021-09-23 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le jeudi 23 septembre 2021 à 12H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <situation><![CDATA[Hautes pressions autour de 1020 hPa sur le nord du bassin, s'affaissant 1017 hPa vendredi en mi-journée. Dépression 1012 hPa sur les côtes algériennes, stationnaire. Pluie et orages sur le sud du bassin, s'étendant le nord vendredi soir.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-09-23 15:00:00" finEcheance="2021-09-23 15:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le jeudi 23 septembre 2021 à 15H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot9">
    <observation><![CDATA[Cap Corse : vent Sud-Est 19 nœuds, rafales 29 nœuds,  1020 hPa en baisse.
Pertusato : vent Est-Nord-Est 12 nœuds,  mer belle,  1019 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 9 milles.
La Chiappa : vent Est 4 nœuds,  clair ou peu nuageux,  visibilité 13 milles.
Alistro : vent Sud-Sud-Est 6 nœuds,  1020 hPa en baisse.
Cap Sagro : vent Sud 16 nœuds,  mer belle,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.
Ile Rousse : vent Nord-Nord-Est 4 nœuds,  1019 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilité 8 milles.
La Parata : vent Nord-Ouest 12 nœuds,  mer belle,  clair ou peu nuageux,  visibilité 10 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du jeudi 23 septembre au vendredi 24 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- de Senetosa au Cap Corse : Variable 1 à 3, mais localement secteur Est 3 à 4 de Scandola au Cap Corse jusqu'en soirée. 
- du Cap Corse à Bonifacio : secteur Sud fraîchissant 2 à 4. 
- de Bonifacio à Senetosa : Est 4 à 5. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : belle à peu agitée, s'atténuant localement belle au nord en milieu de nuit.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : non significative.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : peu nuageux, devenant localement nuageux de Aleria à Bonifacio en seconde partie de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du vendredi 24 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- de Senetosa au Cap Corse : Variable 1 à 3, s'orientant secteur Nord 2 à 4 en mi-journée.
- du Cap Corse à La Chiappa : Sud à Sud-Est fraîchissant 3 à 4, puis localement 4 à 5 au nord d'Aleria à la mi-journée. 
- de La Chiappa à Senetosa : secteur Est 4 à 5, fraîchissant localement 5 à 6 en sortie ouest des Bouches de Bonifacio en fin d'après-midi. ]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée sur la côte orientale et extrémités, mais belle de Senetosa au Cap Corse.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : non significative, s'établissant localement Sud-Est 0.5 à 1 m de Aleria à Pertusato l'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : ensoleillé sur la côte occidentale, mais passagèrement nuageux sur la côte orientale.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j2" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la nuit du 24  au 25, et la journée du samedi 25 septembre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot9">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- de Senetosa à l'Ile Rousse : secteur Nord 2 à 4.
- de l'Ile Rousse à La Chiappa : secteur Sud-Est 3 à 4, mais localement 4 à 5 au nord d'Aleria, puis fraîchissant 5 à 6 avec rafales d'Aléria à l'ile Rousse l'après-midi. 
- de La Chiappa à Senetosa : secteur Est 4 à 5, mais 5 à 6 avec rafales en sortie ouest des Bouches de Bonifacio.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : 
- sur la côte orientale et extrémités : agitée, devenant peu agitée à agitée samedi en milieu d'après-midi.
- de Senetosa au Cap Corse : belle à peu agitée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : 
- sur la côte occidentale : non significative, s'établissant localement Sud-Est 0.5 à 1 m au sud du Cap Muro en mi-journée.
- sur la côte orientale : Sud-Est 0.5 à 1 m.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : 
- sur la côte occidentale : nuageux.
- sur la côte orientale : devenant très nuageux à couvert avec des pluies en seconde partie de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement moyenne sous pluies.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le vendredi 24 septembre 2021, vers 06H15 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>