<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="4"
	    dateDeProduction="2021-10-25 04:12:58"
	    dateDeBase="2021-10-25 04:12:58"
	    dateDeFin="2021-10-26 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Penmarc'h – Aiguillon" matin]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de la pointe de Penmarc'h à l'anse de l'Aiguillon, du lundi 25 octobre 2021 à 06H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Pas d'avis de vent fort en cours ni prévu. ]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-25 00:00:00" finEcheance="2021-10-25 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le lundi 25 octobre 2021 à 00H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot4">
    <situation><![CDATA[Dépression complexe 981 hPa centrée sur l'Islande. Perturbation associée peu active s'étendant de la Mer du Nord au Golfe de Gascogne, se décalant vers l'est. Nouvelle perturbation sur les Iles Britanniques et la Manche demain. Dorsale atlantique se renforçant lentement sur le Golfe de Gascogne.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-25 03:00:00" finEcheance="2021-10-25 03:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le lundi 25 octobre 2021 à 03H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot4">
    <observation><![CDATA[Pointe de Penmarc'h : vent Sud-Ouest 14 nœuds.
Belle Ile : vent Ouest 10 nœuds,  1019 hPa en baisse.
Groix : vent Sud-Ouest 10 nœuds,  mer peu agitée,  clair ou peu nuageux,  visibilité 8 milles.
Pointe de Chemoulin : vent Ouest 14 nœuds,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 10 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du lundi 25 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Ouest à Sud-Ouest 3 à 4, virant secteur Ouest cet après-midi.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée à forte par l'ouest, dominée par la houle.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest 2 à 3 m par l'ouest, localement 3.5 m au large de Penmarc'h.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : averses.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous averses.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du lundi 25 octobre au mardi 26 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : secteur Ouest 3 à 4, revenant Sud-Ouest en milieu de nuit, en mollissant localement 2 à 3 au sud de l'Estuaire de Loire.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée à forte, s'atténuant agitée en fin de nuit, localement forte vers Penmarc'h, dominée par la houle.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest s'amortissant 2 à 2.5 m, localement 3 m au large de Penmarc'h.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : se couvrant en milieu de nuit. Bancs de brume au sud de Belle-Ile en fin de nuit.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement mauvaise par brume en fin de nuit.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la journée du mardi 26 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot4">
				    <vent><![CDATA[VENT : Sud-Ouest 3 à 4, mais 2 à 3 au sud de l'Estuaire de Loire, revenant Sud à Sud-Ouest 3 à 4 en fin de journée.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, localement forte vers Penmarc'h le matin.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest s'amortissant 1.5 à 2 m, localement 2.5 m au large de Penmarc'h le matin.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : passagèrement très nuageux. Averses à l'ouest de Belle-Ile au début. ]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : bonne, localement moyenne sous averses.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le lundi 25 octobre 2021, vers 12H30 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>