<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet href="bulletin_cote_spb.xsl" type="text/xsl" ?>
<bulletin producteurBulletin="CNP"
	    langueBulletin="FR"
	    typeBulletin="cote"
	    soustypeBulletin="BMR"
	    typePeriodeBulletin="CE"
	    zoneBulletin="5"
	    dateDeProduction="2021-10-20 04:36:10"
	    dateDeBase="2021-10-20 04:36:10"
	    dateDeFin="2021-10-21 18:00:00">
    
<titreBulletin><![CDATA[Bulletin côte "Aiguillon - Frontière espagnole" matin]]></titreBulletin>
<chapeauBulletin><![CDATA[Origine Météo-France. 
Bulletin côtier pour la bande des 20 milles, de l'anse de l'Aiguillon à la frontière espagnole, du mercredi 20 octobre 2021 à 06H15 légales.]]></chapeauBulletin>
<uniteBulletin><![CDATA[Vent moyen selon échelle Beaufort.
Mer selon échelle Douglas.
Heure légale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en été.
Attention : en situation normale, les rafales peuvent être supérieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.]]></uniteBulletin>
<bulletinSpecial><![CDATA[Avis de Grand Frais à Fort Coup de Vent Nr 59]]></bulletinSpecial>

<echeance idEcheance="sit1" nomEcheance="situation générale" debutEcheance="2021-10-20 00:00:00" finEcheance="2021-10-20 06:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Situation générale le mercredi 20 octobre 2021 à 00H00 UTC, et évolution ]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot5">
    <situation><![CDATA[Dans un thalweg sur les îles britanniques, dépression se décalant vers l'est, prévue 997 hPa au sud-ouest immédiat de l'Irlande à mi-journée, puis 987 hPa sur PAS DE CALAIS le 21 à 00h UTC.
Perturbation très active associée traversant le golfe de Gascogne et la Manche cet après-midi et la nuit suivante.]]></situation>
    </region>
</echeance><echeance idEcheance="obs" nomEcheance="observations" debutEcheance="2021-10-20 03:00:00" finEcheance="2021-10-20 03:00:00" nbRegion="1">
    <titreEcheance><![CDATA[Observations le mercredi 20 octobre 2021 à 03H00 UTC]]></titreEcheance>
    <region idRegion="cot5">
    <observation><![CDATA[St Clément des Baleines : vent Sud 16 nœuds.
Pointe de Chassiron : vent Sud 12 nœuds, rafales 27 nœuds,  1015 hPa en hausse,  très nuageux à couvert,  visibilité 8 milles.
Cap Ferret : vent Sud-Sud-Est 10 nœuds,  mer peu agitée,  clair ou peu nuageux.
Pointe de Socoa : vent Sud 19 nœuds, rafales 31 nœuds,  mer peu agitée,  1017 hPa en hausse,  nuageux avec éclaircies,  visibilité 11 milles.]]></observation>
    </region>
</echeance>

<echeance idEcheance="j0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la journée du mercredi 20 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT :
- nord d'Arcachon : Sud-Ouest 3 à 4, fraîchissant progressivement 5 à 6 par le nord l'après-midi, localement 7 au nord de la Pointe de Grave. Rafales.
- sud d'Arcachon : secteur Sud-Ouest 3 à 4, localement 5 à 6 avec rafales au sud de Mimizan, virant secteur Nord-Ouest 5 à 6 en fin d'après-midi.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : agitée, devenant progressivement forte au nord de Lacanau en journée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest 0.5 à 1 m, s'amplifiant progressivement 1.5 à 2 m en journée.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses progressivement par le nord.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="n0" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Prévisions pour la nuit du mercredi 20 octobre au jeudi 21 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : 
- au Nord de Mimizan : fraichissant Sud-Ouest 8 à 9 en soirée, virant rapidement Ouest à Nord-Ouest, puis mollissant 5 à 6 en seconde partie de nuit. Rafales.
- au sud de Mimizan : Sud-Ouest 4 à 6.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : devenant très forte en début de période, passagèrement grosse vers le large de la côte Charente en milieu de nuit.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : s'amortissant en début de période, puis s'amplifiant progressivement longue de Nord-Ouest 3.5 à 4.5 m en milieu de nuit.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : pluie ou averses.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous précipitations.]]></visi></region></echeance>

<echeance idEcheance="j1" nbRegion="1">
<titreEcheance><![CDATA[Tendance pour la journée du jeudi 21 octobre]]></titreEcheance>
<region idRegion="cot5">
				    <vent><![CDATA[VENT : mollissant secteur Ouest 4 à 5 en début de matinée. Rafales.]]></vent>
				    <mer><![CDATA[MER : très forte, s'atténuant progressivement forte en journée.]]></mer>
<houle><![CDATA[HOULE : Ouest à Nord-Ouest 3.5 à 4.5 m, s'atténuant 3 à 4 m l'après-midi.]]></houle>
<TS><![CDATA[TEMPS : averses.]]></TS>
<visi><![CDATA[VISIBILITE : moyenne sous averses.]]></visi></region></echeance>
<piedBulletin><![CDATA[Prochain bulletin le mercredi 20 octobre 2021, vers 12H30 légales ]]></piedBulletin>
</bulletin>