{"code": "BMRCOTE-01-01", "code_cote": "01", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/frontiere-belge-baie-de-somme/BMSCOTE-01-01", "nom": "De la fronti\u00e8re belge \u00e0 la baie de Somme", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Fronti\u00e8re belge - Baie de Somme\" soir", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de la fronti\u00e8re belge \u00e0 la baie de Somme, du lundi 27 septembre 2021 \u00e0 18H15 l\u00e9gales.", "avis_special": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le lundi 27 septembre 2021 \u00e0 12H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression complexe 991 hPa se maintenant autour de l'Islande. Thalweg associ\u00e9 s'\u00e9tendant de l'Ecosse au fond de golfe de Gascogne, balayant la Manche et la mer du Nord en journ\u00e9e. \nSecond thalweg abordant le sud de l'lrlande la nuit prochaine et circulant en Manche demain.\nDorsale atlantique sur la p\u00e9ninsule Ib\u00e9rique, remontant temporairement sur la France et le Golfe de Gascogne en journ\u00e9e, avant l'arriv\u00e9e du second thalweg."}]}, {"titre": "Observations le lundi 27 septembre 2021 \u00e0 15H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Dunkerque : vent Ouest 17 n\u0153uds, rafales 33 n\u0153uds,  1015 hPa en hausse.\nCap Gris Nez : vent Ouest-Sud-Ouest 31 n\u0153uds.\nBoulogne : vent Ouest-Sud-Ouest 19 n\u0153uds, rafales 37 n\u0153uds,  mer agit\u00e9e,  1015 hPa en hausse,  nuageux avec \u00e9claircies,  visibilit\u00e9 8 milles."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du lundi 27 septembre au mardi 28 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Ouest \u00e0 Sud-Ouest 5 \u00e0 6 avec rafales, mollissant Sud-Ouest 4 \u00e0 5 en milieu de nuit.", "mer": "agit\u00e9e \u00e0 forte devenant agit\u00e9e, localement peu agit\u00e9e en mer du Nord.", "houle": "\n- en Mer du Nord : non significative, s'\u00e9tablissant Sud-Ouest 0.5 \u00e0 1 m en milieu de nuit.\n- en Manche : Sud-Ouest  s'amplifiant 1 \u00e0 1.5 m .", "temps": "Nuageux.", "visibilite": "Bonne , localement moyenne par bancs de brumes."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du mardi 28 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Ouest \u00e0 Sud-Ouest 4 \u00e0 5, fra\u00eechissant Sud \u00e0 Sud-Ouest 4 \u00e0 6 \u00e0 la mi- journ\u00e9e. Rafales.", "mer": "agit\u00e9e.", "houle": "\n- en Mer du Nord : Sud-Ouest 0.5 \u00e0 1 m.\n- en Manche : Sud-Ouest 0.5 \u00e0 1.5 m.", "temps": "nuageux, averses \u00e9parse .", "visibilite": "bonne, parfois moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 28  au 29, et la journ\u00e9e du mercredi 29 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Sud \u00e0 Sud-Ouest 5 \u00e0 6 virant Ouest \u00e0 Nord-Ouest en fin de nuit. Rafales.", "mer": "agit\u00e9e, devenant temporairement forte en milieu de nuit en Manche.", "houle": " d'Ouest \u00e0 Sud-Ouest 0,5 \u00e0 1,5 m, mais non significative en Mer du Nord.", "temps": "pluie la nuit et \u00e9claircies en journ\u00e9e.", "visibilite": "Moyenne sous pr\u00e9cipitations."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le mardi 28 septembre 2021, vers 06H30 l\u00e9gales"}