{"code": "BMRCOTE-02-03", "code_cote": "02", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/saint-raphael-menton/BMSCOTE-02-03", "nom": "De Saint-Rapha\u00ebl \u00e0 Menton", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Saint Rapha\u00ebl \u2013 Menton\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de Saint-Rapha\u00ebl \u00e0 Menton, du vendredi 24 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le vendredi 24 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "Hautes pressions autour de 1020 hPa sur la France, s'affaissant 1017 hPa \u00e0 la mi-journ\u00e9e. D\u00e9pression 1012 hPa sur le sud du bassin \u00e9voluant peu."}]}, {"titre": "Observations le vendredi 24 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Nice : vent Est-Sud-Est 4 n\u0153uds,  1019 hPa en hausse,  clair ou peu nuageux,  visibilit\u00e9 16 milles.\nLe Dramont : vent Est 4 n\u0153uds.\nAntibes la Garoupe : vent Est 4 n\u0153uds."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du vendredi 24 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Variable 1 \u00e0 3.", "mer": "belle.", "houle": "non significative.", "temps": "ensoleill\u00e9.", "visibilite": "bonne."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du vendredi 24 septembre au samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "s'\u00e9tablissant Est \u00e0 Nord-Est 3 \u00e0 4 en d\u00e9but de p\u00e9riode, puis fra\u00eechissant Nord-Est 5 \u00e0 6 en deuxi\u00e8me partie de nuit. Rafales.", "mer": "devenant peu agit\u00e9e en d\u00e9but de p\u00e9riode, puis agit\u00e9e en fin de nuit.", "houle": "non significative.", "temps": "ciel peu nuageux.", "visibilite": "bonne."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Nord-Est 5 \u00e0 6. Rafales.", "mer": "agit\u00e9e.", "houle": "non significative, s'\u00e9tablissant Sud-Est 0.5 \u00e0 1 m l'apr\u00e8s-midi.", "temps": "nuageux.", "visibilite": "bonne, parfois moyenne."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 25  au 26, et la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Nord-Est 5 \u00e0 6, mollissant 4 \u00e0 5 en matin\u00e9e, puis devenant Variable 1 \u00e0 3 en matin\u00e9e. Rafales.", "mer": "agit\u00e9e, devenant peu agit\u00e9e en matin\u00e9e.", "houle": "Sud-Est 0.5 \u00e0 1 m, puis Est \u00e0 Nord-Est en matin\u00e9e.", "temps": "nuageux \u00e0 tr\u00e8s nuageux avec des averses en fin de nuit, devenant localement orageuses l'apr\u00e8s-midi.", "visibilite": "moyenne \u00e0 mauvaise sous pr\u00e9cipitations."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le vendredi 24 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}