{"code": "BMRCOTE-01-05", "code_cote": "01", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/anse-de-l-aiguillon-frontiere-espagnole/BMSCOTE-01-05", "nom": "De l\u2019Anse de l\u2019Aiguillon \u00e0 la fronti\u00e8re espagnole", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Aiguillon - Fronti\u00e8re espagnole\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de l'anse de l'Aiguillon \u00e0 la fronti\u00e8re espagnole, du lundi 27 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le lundi 27 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression complexe 989 hPa entre l'Islande et les Iles Britanniques, associ\u00e9e \u00e0 un vaste thalweg balayant le golfe de Gascogne, la Manche et la mer du Nord en journ\u00e9e. Second thalweg abordant le sud de l'lrlande la nuit prochaine. Dorsale atlantique sur la p\u00e9ninsule Ib\u00e9rique, remontant temporairement sur la France et le Golfe de Gascogne en journ\u00e9e."}]}, {"titre": "Observations le lundi 27 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "St Cl\u00e9ment des Baleines : vent Ouest-Nord-Ouest 27 n\u0153uds.\nPointe de Chassiron : vent Ouest-Nord-Ouest 19 n\u0153uds, rafales 41 n\u0153uds,  1018 hPa en hausse,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 5 milles.\nCap Ferret : vent Ouest 21 n\u0153uds, rafales 31 n\u0153uds,  mer peu agit\u00e9e,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 6 milles.\nPointe de Socoa : vent Nord-Ouest 17 n\u0153uds,  mer agit\u00e9e,  1022 hPa en hausse,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 13 milles."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Nord-Ouest 4 \u00e0 5 mollissant  3 \u00e0 4 en seconde partie d'apr\u00e8s-midi.", "mer": "agit\u00e9e \u00e0 forte.", "houle": "Ouest \u00e0 Nord-Ouest 2 \u00e0 2.5 m cet apr\u00e8s-midi.", "temps": "tr\u00e8s nuageux, pluies \u00e9parses.", "visibilite": "bonne localement moyenne sous pluie."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du lundi 27 septembre au mardi 28 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "devenant Variable 1 \u00e0 3 en d\u00e9but de nuit, puis s'orientant secteur Sud-Est 2 \u00e0 4 en fin de nuit.", "mer": "devenant agit\u00e9e.", "houle": "Ouest \u00e0 Nord-Ouest autour de 2 m.", "temps": "nuageux \u00e0 tr\u00e8s nuageux, mais localement couvert avec pluies \u00e9parses au sud de Mimizan en milieu de nuit. Bancs de brume en fin de nuit.", "visibilite": "Moyenne sous pluie et par brumes."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du mardi 28 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "secteur Sud-Est fra\u00eechissant 3 \u00e0 4, devenant Variable 2 \u00e0 4 en mi-journ\u00e9e, puis  s'orientant secteur Ouest l'apr\u00e8s-midi.", "mer": "agit\u00e9e, devenant localement forte au large des c\u00f4tes Landes et Basque en fin de journ\u00e9e.", "houle": "Nord-Ouest s'amplifiant 2 \u00e0 2.5 m.", "temps": "nuageux \u00e0 tr\u00e8s nuageux, mais localement couvert avec pluies \u00e9parses au sud de Mimizan.", "visibilite": "bonne, localement moyenne sous pluie."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 28  au 29, et la journ\u00e9e du mercredi 29 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Secteur Ouest fra\u00eechissant 4 \u00e0 5 parfois 6, puis mollissant secteur Nord 3 \u00e0 4 en matin\u00e9e.", "mer": "devenant forte.", "houle": "Nord-Ouest s'amplifiant 2 \u00e0 3 m.", "temps": "Petites pluies en seconde partie de nuit et en journ\u00e9e.", "visibilite": "Moyenne sous pluie."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le lundi 27 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}