[{"code": "BMRCOTE-01-01", "code_cote": "01", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/frontiere-belge-baie-de-somme/BMSCOTE-01-01", "nom": "De la fronti\u00e8re belge \u00e0 la baie de Somme", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Fronti\u00e8re belge - Baie de Somme\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de la fronti\u00e8re belge \u00e0 la baie de Somme, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression orageuse 1010 hPa dans le Golfe de Gascogne, se d\u00e9pla\u00e7ant nord-nord-est, pr\u00e9vue sur la Manche la nuit prochaine. Nouvelle d\u00e9pression 988 hPa entre l'Islande et les \u00eeles britanniques, associ\u00e9e \u00e0 un vaste thalweg s'\u00e9tendant vers le sud-ouest dimanche."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Dunkerque : vent Sud-Sud-Ouest 6 n\u0153uds,  1016 hPa en hausse.\nCap Gris Nez : vent Sud-Sud-Ouest 12 n\u0153uds."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": " Variable 1 \u00e0 3.", "mer": "belle.", "houle": "non significative.", "temps": "Beau temps se voilant.", "visibilite": "Bonne."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Est 2 \u00e0 3, fra\u00eechissant Sud 3 \u00e0 4 en milieu de nuit.", "mer": "belle.", "houle": "non significative.", "temps": "peu nuageux.", "visibilite": "bonne."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Sud 3 \u00e0 4, virant Sud-Ouest en matin\u00e9e, puis fra\u00eechissant 4 \u00e0 5 en fin d'apr\u00e8s-midi.", "mer": "belle \u00e0 peu agit\u00e9e.", "houle": "non significative.", "temps": "Averses en cours de journ\u00e9e.", "visibilite": "Moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26  au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Sud-Ouest 4 \u00e0 5, fra\u00eechissant Sud 5 \u00e0 6 en fin de nuit avec menace de 7 en matin\u00e9e, puis virant Sud-Ouest l'apr\u00e8s-midi. Rafales.", "mer": "peu agit\u00e9e, devenant agit\u00e9e en matin\u00e9e.", "houle": "s'\u00e9tablissant Sud-Ouest 0,5 \u00e0 1 m.", "temps": "Pluie en matin\u00e9e.", "visibilite": "Moyenne sous pr\u00e9cipitations."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}, {"code": "BMRCOTE-01-02", "code_cote": "01", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/baie-de-somme-cap-de-la-hague/BMSCOTE-01-02", "nom": "De la baie de Somme au cap de La Hague", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Baie de Somme - La Hague\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de la baie de Somme au cap de la Hague, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression orageuse 1010 hPa dans le Golfe de Gascogne, se d\u00e9pla\u00e7ant nord-nord-est, pr\u00e9vue sur la Manche la nuit prochaine. Nouvelle d\u00e9pression 988 hPa entre l'Islande et les \u00eeles britanniques, associ\u00e9e \u00e0 un vaste thalweg s'\u00e9tendant vers le sud-ouest dimanche."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Cap de la Hague : vent Est-Nord-Est 4 n\u0153uds,  1015 hPa stationnaire,  clair ou peu nuageux,  visibilit\u00e9 9 milles.\nBerni\u00e8res : vent Est-Sud-Est 4 n\u0153uds.\nCap de la H\u00e8ve : vent Est 4 n\u0153uds,  mer belle,  clair ou peu nuageux,  visibilit\u00e9 5 milles.\nDieppe : vent Sud 6 n\u0153uds,  mer belle,  1016 hPa stationnaire,  brouillard,  visibilit\u00e9 900 m\u00e8tres.\nCayeux sur mer : vent Est 4 n\u0153uds."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "secteur Est 1 \u00e0 3, localement 4 sur nord-Cotentin.", "mer": "belle, localement peu agit\u00e9e sur nord-Cotentin.", "houle": "non significative.", "temps": "Soleil pr\u00e9dominant.", "visibilite": "Bonne."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "virant rapidement secteur Sud 3 \u00e0 4 en d\u00e9but de nuit.", "mer": "belle \u00e0 peu agit\u00e9e.", "houle": "non significative.", "temps": "Averses.", "visibilite": "Moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Sud \u00e0 Sud-Ouest 3 \u00e0 4, virant Ouest \u00e0 Sud-Ouest en matin\u00e9e.", "mer": "belle \u00e0 peu agit\u00e9e.", "houle": "s'\u00e9tablissant Ouest 0.5 \u00e0 1 m le soir.", "temps": "Averses en cours de journ\u00e9e.", "visibilite": "Moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26  au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "fra\u00eechissant Sud \u00e0 Sud-Ouest 5 \u00e0 6 la nuit, fra\u00eechissant Ouest \u00e0 Sud-Ouest 6 \u00e0 7 en matin\u00e9e, mollissant Ouest 5 \u00e0 6 l'apr\u00e8s-midi, puis 4 \u00e0 5 en soir\u00e9e. Rafales.", "mer": "devenant peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e la nuit, localement forte sur nord Cotentin.", "houle": "\n- en baie de Seine: non significative.\n- ailleurs: Ouest 0,5 \u00e0 1 m, jusqu'\u00e0 1,5 m sur nord Cotentin.", "temps": "Pluie.", "visibilite": "Moyenne sous pr\u00e9cipitations."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}, {"code": "BMRCOTE-01-03", "code_cote": "01", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/cap-de-la-hague-penmarc-h/BMSCOTE-01-03", "nom": "Du cap de La Hague \u00e0 Penmarc\u2019h", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"La Hague \u2013 Penmarc'h\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, du cap de la Hague \u00e0 la pointe de Penmarc'h, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression orageuse 1010 hPa dans le Golfe de Gascogne, se d\u00e9pla\u00e7ant nord-nord-est, pr\u00e9vue sur la Manche la nuit prochaine. Nouvelle d\u00e9pression 988 hPa entre l'Islande et les \u00eeles britanniques, associ\u00e9e \u00e0 un vaste thalweg s'\u00e9tendant vers le sud-ouest dimanche."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Ouessant : vent Nord-Nord-Est 2 n\u0153uds,  mer belle,  1014 hPa en hausse,  brouillard,  visibilit\u00e9 100 m\u00e8tres.\nBatz : vent Est 12 n\u0153uds,  visibilit\u00e9 4 milles.\nBrignogan : vent Est 10 n\u0153uds,  mer belle,  nuageux avec \u00e9claircies,  visibilit\u00e9 8 milles.\nBr\u00e9hat : vent Est 6 n\u0153uds.\nCap de la Hague : vent Est-Nord-Est 4 n\u0153uds,  1015 hPa stationnaire,  clair ou peu nuageux,  visibilit\u00e9 9 milles.\nPointe du Raz : vent Est 6 n\u0153uds."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "secteur Est 2 \u00e0 3, parfois 4 vers penmarc'h et la c\u00f4te de granit rose.", "mer": "\n- de La Hague \u00e0 Br\u00e9hat : belle \u00e0 peu agit\u00e9e.\n- de Br\u00e9hat \u00e0 Penmarc'h : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.", "houle": "Nord-Ouest 1 \u00e0 1.5 m de Br\u00e9hat \u00e0 Penmarc'h, s'att\u00e9nuant non significative ailleurs.", "temps": "Averses.", "visibilite": "moyenne  sous averses."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Variable 2 \u00e0 4, s'orientant Ouest \u00e0 Sud-Ouest 3 \u00e0 4 en fin de nuit.", "mer": "\n- de La Hague \u00e0 Batz : belle \u00e0 peu agit\u00e9e.\n- de Batz \u00e0 Penmarc'h : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.", "houle": "Nord-Ouest 0.5 \u00e0 1 m de Br\u00e9hat \u00e0 Penmarc'h, non significative ailleurs.", "temps": "Averses.", "visibilite": "Moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Ouest \u00e0 Sud-Ouest 3 \u00e0 4, fra\u00eechissant Sud \u00e0 Sud-Ouest 4 \u00e0 5 par l'ouest en fin de matin\u00e9e, puis localement 6 sur la pointe bretonne l'apr\u00e8s-midi.", "mer": "\n- de La Hague \u00e0 Br\u00e9hat : belle \u00e0 peu agit\u00e9e, devenant peu agit\u00e9e le soir.\n- de Br\u00e9hat \u00e0 Penmarc'h : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e, devenant agit\u00e9e \u00e0 forte le soir, et crois\u00e9e sur la pointe bretonne.", "houle": "Nord-Ouest s'amplifiant 1 \u00e0 1.5 m de Br\u00e9hat \u00e0 Penmarc'h en journ\u00e9e, et 0.5 \u00e0 1 m vers La Hague.", "temps": "averses, s'\u00e9vacuant par l'est en journ\u00e9e.", "visibilite": " moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26  au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": " fra\u00eechissant Sud \u00e0 Sud-Ouest 6 \u00e0 7 la nuit, mollissant Ouest 5 \u00e0 6 en matin\u00e9e, puis 4 \u00e0 5 l'apr\u00e8s-midi. Rafales.", "mer": "\n- de La Hague \u00e0 Br\u00e9hat : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e, localement forte vers la Hague.\n- de Br\u00e9hat \u00e0 Penmarc'h : agit\u00e9e \u00e0 forte.", "houle": "\n- de La Hague \u00e0 Br\u00e9hat : Ouest 0,5 \u00e0 1 m, jusqu'\u00e0 1,5 m.\n- de Br\u00e9hat \u00e0 Penmarc'h : Ouest \u00e0 Sud-Ouest 1,5 \u00e0 2 m, jusqu'\u00e0 3 m sur la pointe Bretagne.", "temps": "Pluie la nuit, puis \u00e9claircies en journ\u00e9e.", "visibilite": "Moyenne sous pr\u00e9cipitations."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}, {"code": "BMRCOTE-01-04", "code_cote": "01", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/penmarc-h-anse-de-l-aiguillon/BMSCOTE-01-04", "nom": "De Penmarc\u2019h \u00e0 l\u2019Anse de l\u2019Aiguillon", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Penmarc'h \u2013 Aiguillon\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de la pointe de Penmarc'h \u00e0 l'anse de l'Aiguillon, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression orageuse 1010 hPa dans le Golfe de Gascogne, se d\u00e9pla\u00e7ant nord-nord-est, pr\u00e9vue sur la Manche la nuit prochaine. Nouvelle d\u00e9pression 988 hPa entre l'Islande et les \u00eeles britanniques, associ\u00e9e \u00e0 un vaste thalweg s'\u00e9tendant vers le sud-ouest dimanche."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Pointe de Penmarc'h : vent Est 8 n\u0153uds,  nuageux avec \u00e9claircies,  visibilit\u00e9 10 milles.\nBelle Ile : vent Est-Nord-Est 8 n\u0153uds,  1013 hPa en baisse,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 8 milles.\nIle d'Yeu : vent Est-Sud-Est 6 n\u0153uds,  mer peu agit\u00e9e,  1013 hPa en baisse,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 8 milles.\nGroix : vent Est 8 n\u0153uds,  mer belle,  nuageux avec \u00e9claircies,  visibilit\u00e9 8 milles.\nPointe de Chemoulin : vent Est 4 n\u0153uds,  mer belle,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 6 milles."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Est \u00e0 Sud-Est 3 \u00e0 4, fra\u00eechissant Sud \u00e0 Sud-Ouest 4 \u00e0 5 au sud de l'Ile d'Yeu le soir.", "mer": "peu agit\u00e9e, localement agit\u00e9e vers Penmarc'h et au large.", "houle": "Nord-Ouest 0.5 \u00e0 1 m.", "temps": "Averses.", "visibilite": "Moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "\n- au nord de Noirmoutier : Variable 2 \u00e0 4, fra\u00eechissant Ouest 3 \u00e0 4, parfois 5, en fin de nuit.\n- au sud de Noirmoutier : Sud-Ouest 4 \u00e0 5.", "mer": "peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.", "houle": "Nord-Ouest 0.5 \u00e0 1 m.", "temps": "Averses.", "visibilite": "Moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Ouest \u00e0 Sud-Ouest 3 \u00e0 4, revenant Sud-Ouest l'apr\u00e8s-midi, et fra\u00eechissant localement 4 \u00e0 5 au nord de l'Ile d'Yeu.", "mer": "peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.", "houle": "Ouest \u00e0 Sud-Ouest 0.5 \u00e0 1 m.", "temps": "Averses en cours de journ\u00e9e.", "visibilite": "Moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26  au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "fra\u00eechissant Sud-Ouest 5 \u00e0 6, passag\u00e8rement 7, la nuit, mollissant Ouest \u00e0 Nord-Ouest 4 \u00e0 5 en matin\u00e9e, puis 3 \u00e0 4 en soir\u00e9e.", "mer": "devenant agit\u00e9e \u00e0 forte la nuit.", "houle": "s'amplifiant Ouest 1 \u00e0 1,5 m la nuit, puis Sud-Ouest 2 \u00e0 3 m en matin\u00e9e.", "temps": "Pluie la nuit, puis \u00e9claircies l'apr\u00e8s-midi.", "visibilite": "Moyenne sous pr\u00e9cipitations."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}, {"code": "BMRCOTE-01-05", "code_cote": "01", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/anse-de-l-aiguillon-frontiere-espagnole/BMSCOTE-01-05", "nom": "De l\u2019Anse de l\u2019Aiguillon \u00e0 la fronti\u00e8re espagnole", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Aiguillon - Fronti\u00e8re espagnole\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de l'anse de l'Aiguillon \u00e0 la fronti\u00e8re espagnole, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression orageuse 1010 hPa dans le Golfe de Gascogne, se d\u00e9pla\u00e7ant nord-nord-est, pr\u00e9vue sur la Manche la nuit prochaine. Nouvelle d\u00e9pression 988 hPa entre l'Islande et les \u00eeles britanniques, associ\u00e9e \u00e0 un vaste thalweg s'\u00e9tendant vers le sud-ouest dimanche."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "St Cl\u00e9ment des Baleines : vent Est-Sud-Est 6 n\u0153uds.\nPointe de Chassiron : vent Est-Sud-Est 6 n\u0153uds,  1014 hPa en hausse.\nCap Ferret : vent Sud-Sud-Est 4 n\u0153uds,  mer peu agit\u00e9e,  visibilit\u00e9 5 milles.\nPointe de Socoa : vent Sud 8 n\u0153uds,  mer agit\u00e9e,  1014 hPa en hausse,  clair ou peu nuageux."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "\n- au nord d'Arcachon : Sud-Ouest 3 \u00e0 4.\n- au sud d'Arcachon :  Ouest \u00e0 Sud-Ouest 3 \u00e0 4, mollissant 2 \u00e0 3 le soir.", "mer": "peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.", "houle": "Nord-Ouest 1 \u00e0 1.5 m.", "temps": "Averses parfois orageuses.", "visibilite": "moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "secteur Sud-Ouest 2 \u00e0 4 du sud au nord, fra\u00eechissant Sud-Ouest 4 \u00e0 5 en fin de nuit, mais localement Ouest 3 \u00e0 4 au sud d'Arcachon.", "mer": "peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.", "houle": "Nord-Ouest 0.5 \u00e0 1 m.", "temps": "averses, parfois orageuses.", "visibilite": "moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Sud-Ouest 4 \u00e0 5, localement Ouest 3 \u00e0 4 au sud de Mimizan, mollissant secteur Ouest 3 \u00e0 4 en matin\u00e9e, puis devenant Variable 1 \u00e0 3 par le sud l'apr\u00e8s-midi.", "mer": "devenant agit\u00e9e par le nord.", "houle": "Nord-Ouest 1 \u00e0 1.5 m, s'orientant Ouest au nord d'Arcachon l'apr\u00e8s-midi.", "temps": "averses jusqu'en milieu d'apr\u00e8s-midi.", "visibilite": "moyenne sous averses."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26  au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "s'orientant Sud \u00e0 Sud-Est 3 \u00e0 4 la nuit, fra\u00eechissant temporairement Nord-Ouest 5 \u00e0 6 en matin\u00e9e, puis mollissant 3 \u00e0 4 l'apr\u00e8s-midi.", "mer": "s'att\u00e9nuant peu agit\u00e9e la nuit, puis devenant agit\u00e9e en journ\u00e9e.", "houle": "Ouest 0,5 \u00e0 1 m, s'amplifiant 1,5 \u00e0 2,5 m l'apr\u00e8s-midi.", "temps": "Pluie sur c\u00f4te Charente jusqu'\u00e0 la mi-journ\u00e9e, ciel tr\u00e8s nuageux ailleurs.", "visibilite": "Moyenne sous pr\u00e9cipitations."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}, {"code": "BMRCOTE-02-01", "code_cote": "02", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/frontiere-espagnole-port-camargue/BMSCOTE-02-01", "nom": "De la fronti\u00e8re espagnole \u00e0 Port Camargue", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Fronti\u00e8re espagnole - Port Camargue\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de la fronti\u00e8re espagnole \u00e0 Port-Camargue, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Avis de grand frais nr 357 pour PROVENCE.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression 1011 hPa sur le nord-ouest de l'Espagne, se d\u00e9calant vers le nord-est, occasionnant des pluies orageuses, remontant de l'ouest du Bassin vers le nord."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "S\u00e8te : vent Est-Sud-Est 10 n\u0153uds,  1018 hPa en hausse.\nCap B\u00e9ar : vent Sud 10 n\u0153uds, rafales 23 n\u0153uds,  1015 hPa en hausse.\nLeucate : vent Sud-Est 14 n\u0153uds,  mer agit\u00e9e,  1016 hPa en hausse,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 5 milles.\nEspiguette : vent Est-Sud-Est 12 n\u0153uds."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Sud-Est 4 \u00e0 5.", "mer": "agit\u00e9e.", "houle": "Sud-Est 0.5 \u00e0 1 m.", "temps": "pluies, localement orageuses.", "visibilite": "moyenne sous pluies."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Sud-Est 4 \u00e0 5, virant Nord-Ouest \u00e0 la fin.", "mer": "agit\u00e9e.", "houle": "Est 0.5 \u00e0 1 m.", "temps": "averses orageuses.", "visibilite": "moyenne \u00e0 mauvaise sous averses."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Nord-Ouest 3 \u00e0 5, devenant Variable 2 \u00e0 4 l'apr\u00e8s-midi.", "mer": "devenant peu agit\u00e9e le matin.", "houle": "Est 0.5 \u00e0 1 m, devenant non significative le soir.", "temps": "d\u00e9veloppement d'\u00e9claircies le matin.", "visibilite": "bonne."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26 au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "secteur Nord-Ouest dominant 2 \u00e0 4, fra\u00eechissant 4 \u00e0 5 \u00e0 la fin.", "mer": "peu agit\u00e9e, devenant belle en journ\u00e9e.", "houle": "non significative.", "temps": "beau temps.", "visibilite": "bonne."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}, {"code": "BMRCOTE-02-02", "code_cote": "02", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/port-camargue-saint-raphael/BMSCOTE-02-02", "nom": "De Port Camargue \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl", "map_filename": "cote-02-02.png", "map_url": "https://umap.openstreetmap.fr/en/map/port-camargue-a-sainte-maxime_659137#", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Port Camargue - Saint Rapha\u00ebl\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de Port-Camargue \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Avis de grand frais nr 357 pour PROVENCE.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression 1011 hPa sur le nord-ouest de l'Espagne, se d\u00e9calant vers le nord-est, occasionnant des pluies orageuses, remontant de l'ouest du Bassin vers le nord."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Cap Camarat : vent Nord-Est 17 n\u0153uds.\nCap Cepet : vent Est 16 n\u0153uds.\nLe Levant : vent Est-Nord-Est 21 n\u0153uds,  1019 hPa en hausse.\nPorquerolles : vent Est-Nord-Est 23 n\u0153uds.\nCap Couronne : vent Est 4 n\u0153uds, rafales 14 n\u0153uds,  mer belle,  visibilit\u00e9 8 milles."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "\n- de Port-Camargue \u00e0 Porquerolles : Est \u00e0 Sud-Est 4 \u00e0 5, localement 6 \u00e0 7 de Beauduc \u00e0 Porquerolles.\n- de Porquerolles \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl : Est \u00e0 Nord-Est 4 \u00e0 5.", "mer": "agit\u00e9e.", "houle": "non significative.", "temps": "pluies, localement orageuses, \u00e0 l'ouest de Sici\u00e9.", "visibilite": "bonne, localement moyenne sous pluies."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "\n- de Port-Camargue \u00e0 Porquerolles : Est \u00e0 Sud-Est 4 \u00e0 5, temporairement 6 de Beauduc \u00e0 Porquerolles en d\u00e9but de nuit.\n- de Porquerolles \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl : Est \u00e0 Nord-Est 4 \u00e0 5.", "mer": "agit\u00e9e, s'att\u00e9nuant \u00e0 la fin.", "houle": "non significative.", "temps": "pluies orageuses.", "visibilite": "moyenne \u00e0 mauvaise sous pluies."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "\n- de Port-Camargue \u00e0 Porquerolles : Est \u00e0 Sud-Est 4 \u00e0 5, devenant Variable 2 \u00e0 4 l'apr\u00e8s-midi.\n- de Porquerolles \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl : Est \u00e0 Nord-Est 4 \u00e0 5, devenant Variable 2 \u00e0 4 l'apr\u00e8s-midi.", "mer": "devenant peu agit\u00e9e.", "houle": "secteur Est 0.5 \u00e0 1 m, s'amortissant le soir.", "temps": "averses orageuses, s'att\u00e9nuant l'apr\u00e8s-midi.", "visibilite": "moyenne \u00e0 mauvaise sous averses.."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26 au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "s'orientant Ouest \u00e0 Nord-Ouest 3 \u00e0 4 en d\u00e9but de nuit, fra\u00eechissant 5 \u00e0 6 de Sici\u00e9 \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl, l'apr\u00e8s-midi.", "mer": "belle \u00e0 peu agit\u00e9e, devenant agit\u00e9e \u00e0 l'est de Porquerolles l'apr\u00e8s-midi.", "houle": "non significative.", "temps": "nuages et \u00e9claircies.", "visibilite": "bonne."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}, {"code": "BMRCOTE-02-03", "code_cote": "02", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/saint-raphael-menton/BMSCOTE-02-03", "nom": "De Saint-Rapha\u00ebl \u00e0 Menton", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Saint Rapha\u00ebl \u2013 Menton\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, de Saint-Rapha\u00ebl \u00e0 Menton, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Avis de grand frais nr 357 pour PROVENCE.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression 1011 hPa sur le nord-ouest de l'Espagne, se d\u00e9calant vers le nord-est, occasionnant des pluies orageuses, remontant de l'ouest du Bassin vers le nord."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Nice : vent Est 16 n\u0153uds,  1020 hPa en hausse,  clair ou peu nuageux,  visibilit\u00e9 16 milles.\nLe Dramont : vent Est-Nord-Est 25 n\u0153uds, rafales 39 n\u0153uds,  mer belle,  nuageux avec \u00e9claircies,  visibilit\u00e9 8 milles.\nAntibes la Garoupe : vent Est 14 n\u0153uds,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 10 milles."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Nord-Est 4 \u00e0 5.", "mer": "agit\u00e9e.", "houle": "non significative.", "temps": "nuageux.", "visibilite": "bonne."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Nord-Est 4 \u00e0 5.", "mer": "agit\u00e9e.", "houle": "non significative.", "temps": "pluies orageuses.", "visibilite": "moyenne sous pluies."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Nord-Est 3 \u00e0 4, temporairement 5 en d\u00e9but de matin\u00e9e, virant Sud-Ouest 2 \u00e0 4 l'apr\u00e8s-midi.", "mer": "devenant peu agit\u00e9e.", "houle": "Est 0.5 \u00e0 1 m, s'amortissant l'apr\u00e8s-midi.", "temps": "averses orageuses, s'att\u00e9nuant en fin d'apr\u00e8s-midi.", "visibilite": "moyenne \u00e0 mauvaise sous averses."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26 au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "Sud-Ouest 2 \u00e0 4, devenant Variable 1 \u00e0 3 en fin de nuit.", "mer": "peu agit\u00e9e, devenant belle le matin.", "houle": "non significative.", "temps": "beau temps.", "visibilite": "bonne."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}, {"code": "BMRCOTE-02-04", "code_cote": "02", "url_meteofrance": "https://meteofrance.com/meteo-marine/corse-corse/BMSCOTE-02-04", "nom": "Corse", "map_filename": "", "map_url": "", "titre": "Bulletin c\u00f4te \"Corse\" midi", "chapeau": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. \nBulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, c\u00f4te de Corse, du samedi 25 septembre 2021 \u00e0 12H30 l\u00e9gales.", "avis_special": "Avis de grand frais nr 357 pour PROVENCE.", "echeances": [{"titre": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 06H00 UTC, et \u00e9volution", "regions": [{"situation": "D\u00e9pression 1011 hPa sur le nord-ouest de l'Espagne, se d\u00e9calant vers le nord-est, occasionnant des pluies orageuses, remontant de l'ouest du Bassin vers le nord."}]}, {"titre": "Observations le samedi 25 septembre 2021 \u00e0 09H00 UTC", "regions": [{"observations": [{"observation": "Cap Corse : vent Sud 8 n\u0153uds, rafales 19 n\u0153uds,  mer peu agit\u00e9e,  1019 hPa en hausse,  nuageux avec \u00e9claircies,  visibilit\u00e9 7 milles.\nPertusato : vent Est-Nord-Est 14 n\u0153uds,  mer belle,  1019 hPa en hausse,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 5 milles.\nLa Chiappa : vent Nord-Est 10 n\u0153uds.\nAlistro : vent Sud-Sud-Est 8 n\u0153uds,  mer belle,  1020 hPa en hausse,  tr\u00e8s nuageux \u00e0 couvert,  visibilit\u00e9 9 milles.\nCap Sagro : vent Sud 19 n\u0153uds.\nIle Rousse : vent Ouest 10 n\u0153uds,  1018 hPa en hausse,  clair ou peu nuageux,  visibilit\u00e9 9 milles.\nLa Parata : vent Nord-Ouest 8 n\u0153uds,  mer belle,  nuageux avec \u00e9claircies,  visibilit\u00e9 9 milles."}]}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour l'apr\u00e8s-midi du samedi 25 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "\n- de Saint-Florent \u00e0 La Chiappa : Sud \u00e0 Sud-Est 4 \u00e0 5, localement 6 pr\u00e8s du cap Corse. \n- de La Chiappa \u00e0 Senetosa : secteur Est 4 \u00e0 5, localement 6 \u00e0 l'ouest des Bouches de Bonifacio. \n- de Senetosa \u00e0 Saint-Florent : Variable 2 \u00e0 4.", "mer": "peu agit\u00e9e, localement agit\u00e9e \u00e0 l'ouest des Bouches de Bonifacio et pr\u00e8s du cap Corse.", "houle": "non significative, mais Sud-Est 0.5 \u00e0 1 m entre Alistro et Pertusato et entre Senetosa et La Parata.", "temps": "nuageux.", "visibilite": "bonne."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la nuit du samedi 25 septembre au dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "\n- de Saint-Florent \u00e0 La Chiappa : Sud \u00e0 Sud-Est 4 \u00e0 5, localement 6 pr\u00e8s du cap Corse.\n- de la Chiappa \u00e0 Senetosa : Est 4 \u00e0 5, localement 6 \u00e0 l'ouest des Bouches, devenant Variable 2 \u00e0 4 \u00e0 la fin. \n- de Senetosa \u00e0 Saint-Florent : Variable 2 \u00e0 4, de secteur Sud dominant \u00e0 la fin.", "mer": "peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.", "houle": "non significative, mais Sud-Est 0.5 \u00e0 1 m entre Alistro et Pertusato et entre Senetosa et La Parata.", "temps": "nuageux \u00e0 tr\u00e8s nuageux.", "visibilite": "bonne."}}]}, {"titre": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 26 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "\n- de Scandola au cap Corse : secteur Sud-Ouest 3 \u00e0 5.\n- du cap Corse \u00e0 La Chiappa : secteur Sud 4 \u00e0 5, devenant Variable 2 \u00e0 4 au nord d'Alistro l'apr\u00e8s-midi.\n- de La Chiappa \u00e0 Senetosa : Variable 2 \u00e0 4, s'orientant secteur Ouest l'apr\u00e8s-midi, localement 5 \u00e0 l'est des Bouches de Bonifacio.\n- de Senetosa \u00e0 Scandola : secteur Sud dominant 3 \u00e0 5.", "mer": "belle \u00e0 peu agit\u00e9e, localement agit\u00e9e sur la c\u00f4te orientale.", "houle": "non significative, mais secteur Sud 0.5 \u00e0 1 m sur la c\u00f4te orientale.", "temps": "quelques averses.", "visibilite": "bonne."}}]}, {"titre": "Tendance pour la nuit du 26 au 27, et la journ\u00e9e du lundi 27 septembre", "regions": [{"previsions": {"vent": "secteur Ouest 4 \u00e0 5, fra\u00eechissant 6 de La Balagne au cap Corse et \u00e0 l'est des Bouches de Bonifacio, en journ\u00e9e. Variable 2 \u00e0 4 de Bastia \u00e0 La Chiappa.", "mer": "peu agit\u00e9e, devenant localement agit\u00e9e pr\u00e8s de La Balagne et \u00e0 l'est des Bouches de Bonifacio, l'apr\u00e8s-midi.", "houle": "\n- sur la c\u00f4te occidentale : non significative, puis Ouest 0.5 \u00e0 1 m en journ\u00e9e.\n- sur la c\u00f4te orientale : secteur Sud 0.5 \u00e0 1 m.", "temps": "nuageux.", "visibilite": "bonne."}}]}], "pied": "Prochain bulletin le samedi 25 septembre 2021, vers 18H15 l\u00e9gales"}]