[{"code": "BMSCOTE-01", "code_cote": "01", "titre": "BMS COTE ATLANTIQUE", "numero": "149", "type_avis": "Avis de grand frais", "blocs": [{"code": "BMSCOTE-01-01", "titre": "de la fronti\u00e8re belge \u00e0 la baie de Somme.", "begin_time": "2021-11-04 04:07:15+00:00", "end_time": "2021-11-05 00:00:00+00:00", "texts": ["En cours et valable jusqu'au vendredi 5 novembre \u00e0 00H00 UTC", "VENT : Nord 7 en Mer du Nord, passag\u00e8rement jusqu'en Manche ce soir. Rafales"]}]}, {"code": "BMSCOTE-02", "code_cote": "02", "titre": "BMS COTE MEDITERRANEE", "numero": "420", "type_avis": "Avis de Grand Frais \u00e0 Coup de Vent", "blocs": [{"code": "BMSCOTE-02-01", "titre": "LANGUEDOC-ROUSSILLON : de Cerb\u00e8re \u00e0 Gruissan", "begin_time": "2021-11-05 00:00:00+00:00", "end_time": "2021-11-05 06:00:00+00:00", "texts": ["Valable du vendredi 5 novembre \u00e0 00H00 UTC au vendredi 5 novembre \u00e0 06H00 UTC au moins", "VENT : Nord-Ouest 7. Rafales"]}, {"code": "BMSCOTE-02-02", "titre": "PROVENCE : de Cap Croisette \u00e0 Saint-Rapha\u00ebl", "begin_time": "2021-11-04 04:04:39+00:00", "end_time": "2021-11-05 06:00:00+00:00", "texts": ["En cours et valable jusqu'au jeudi 4 novembre \u00e0 11H00 UTC", "VENT : Ouest \u00e0 Nord-Ouest 7. Rafales", "Reprise du jeudi 4 novembre \u00e0 20H00 UTC au vendredi 5 novembre \u00e0 06H00 UTC au moins", "VENT : Nord \u00e0 Nord-Ouest 7 des Saintes Marie de la mer \u00e0 Cap Croisette.  Rafales"]}, {"code": "BMSCOTE-02-03", "titre": "COTE D\u2019AZUR", "begin_time": "2021-11-04 04:04:39+00:00", "end_time": "2021-11-04 09:00:00+00:00", "texts": ["En cours et valable jusqu'au jeudi 4 novembre \u00e0 09H00 UTC", "VENT : Ouest 7. Rafales"]}, {"code": "BMSCOTE-02-04", "titre": "CORSE : de la Revelatta au Cap Sagro", "begin_time": "2021-11-04 04:04:39+00:00", "end_time": "2021-11-04 18:00:00+00:00", "texts": ["En cours et valable jusqu'au jeudi 4 novembre \u00e0 18H00 UTC", "VENT : Sud-Ouest 7 \u00e0 8, mollissant 7 cet apr\u00e8s-midi.  Fortes rafales"]}, {"code": "BMSCOTE-02-04", "titre": "Informations compl\u00e9mentaires", "begin_time": null, "end_time": null, "texts": ["Mer temporairement tr\u00e8s forte vers la Balagne et le Cap Corse en matin\u00e9e"]}]}]